{"Damien Adam": {"name": "Damien Adam", "closest": ["Florence Lasserre", "G\u00e9raldine Bannier", "Zivka Park", "Pascale Boyer"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Julien Aubert": {"name": "Julien Aubert", "closest": ["Josiane Corneloup", "Charles de la Verpilli\u00e8re", "Emmanuel Maquet", "\u00c9milie Bonnivard"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Delphine Batho": {"name": "Delphine Batho", "closest": ["S\u00e9bastien Nadot", "Moetai Brotherson", "Paula Forteza", "C\u00e9dric Villani"], "group": "Non inscrit"}, "Marie-No\u00eblle Battistel": {"name": "Marie-No\u00eblle Battistel", "closest": ["G\u00e9rard Leseul", "Claudia Rouaux", "Philippe Naillet", "Alain David"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Sophie Beaudouin-Hubiere": {"name": "Sophie Beaudouin-Hubiere", "closest": ["Nicolas D\u00e9moulin", "Bruno Millienne", "Zivka Park", "Marie Lebec"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Yves Blein": {"name": "Yves Blein", "closest": ["Gwendal Rouillard", "Romain Grau", "Laurent Garcia", "Sira Sylla"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Brigitte Bourguignon": {"name": "Brigitte Bourguignon", "closest": ["Lo\u00efc Dombreval", "Marie-Pierre Rixain", "Sophie Panonacle", "Jacques Maire"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Anne-France Brunet": {"name": "Anne-France Brunet", "closest": ["Dani\u00e8le Cazarian", "Pierre-Alain Raphan", "Laurence Vanceunebrock", "Jacqueline Maquet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Lionel Causse": {"name": "Lionel Causse", "closest": ["C\u00e9lia de Lavergne", "Graziella Melchior", "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "Sandra Marsaud"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Anthony Cellier": {"name": "Anthony Cellier", "closest": ["Ramlati Ali", "St\u00e9phane Mazars", "Damien Pichereau", "Anne-Christine Lang"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Chalumeau": {"name": "Philippe Chalumeau", "closest": ["Claire O'Petit", "Laurence Gayte", "S\u00e9verine Gipson", "Danielle Brulebois"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Francis Chouat": {"name": "Francis Chouat", "closest": ["Didier Paris", "Anne Blanc", "Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Alexandra Valetta Ardisson"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Charles Colas-Roy": {"name": "Jean-Charles Colas-Roy", "closest": ["Micka\u00ebl Nogal", "Jacques Maire", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laure de La Raudi\u00e8re": {"name": "Laure de La Raudi\u00e8re", "closest": ["Jo\u00ebl Giraud", "Nicole Sanquer", "Jean-Luc Warsmann", "Philippe Folliot"], "group": "Agir ensemble"}, "C\u00e9lia de Lavergne": {"name": "C\u00e9lia de Lavergne", "closest": ["Lionel Causse", "Graziella Melchior", "Nicolas D\u00e9moulin", "Huguette Tiegna"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Michel Fauvergue": {"name": "Jean-Michel Fauvergue", "closest": ["Jean-Bernard Sempastous", "Anna\u00efg Le Meur", "Michel Delpon", "Anne Blanc"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Richard Ferrand": {"name": "Richard Ferrand", "closest": ["Gabriel Serville", "Nicolas Dupont-Aignan", "Adrien Quatennens", "Herv\u00e9 Saulignac"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pascale Fontenel-Personne": {"name": "Pascale Fontenel-Personne", "closest": ["Laurent Garcia", "Richard Ramos", "Thierry Sol\u00e8re", "Pierre Person"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Guillaume Gouffier-Cha": {"name": "Guillaume Gouffier-Cha", "closest": ["Nicole Dubr\u00e9-Chirat", "Sophie Beaudouin-Hubiere", "Jacques Marilossian", "Marion Lenne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Florence Granjus": {"name": "Florence Granjus", "closest": ["Pierre Cabar\u00e9", "\u00c9milie Guerel", "Fabien Gouttefarde", "Sylvain Maillard"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Antoine Herth": {"name": "Antoine Herth", "closest": ["Justine Benin", "Pierre Venteau", "Sandrine Le Feur", "Philippe Berta"], "group": "Agir ensemble"}, "Guillaume Kasbarian": {"name": "Guillaume Kasbarian", "closest": ["Zivka Park", "Aude Luquet", "Florence Lasserre", "Nicolas D\u00e9moulin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Yannick Kerlogot": {"name": "Yannick Kerlogot", "closest": ["Bertrand Bouyx", "Jacques Marilossian", "Jean-Luc Fugit", "Nicolas D\u00e9moulin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Daniel Labaronne": {"name": "Daniel Labaronne", "closest": ["Dominique David", "B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "Anne-Laure Cattelot", "Michel Lauzzana"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sandrine Le Feur": {"name": "Sandrine Le Feur", "closest": ["Justine Benin", "\u00c9lisabeth Toutut-Picard", "Herv\u00e9 Berville", "Dani\u00e8le Cazarian"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marc Le Fur": {"name": "Marc Le Fur", "closest": ["Julien Aubert", "Bernard Perrut", "Xavier Breton", "Josiane Corneloup"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Nicole Le Peih": {"name": "Nicole Le Peih", "closest": ["Ga\u00ebl Le Bohec", "Roland Lescure", "Sandrine M\u00f6rch", "S\u00e9verine Gipson"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Roland Lescure": {"name": "Roland Lescure", "closest": ["Pierre-Alain Raphan", "Xavier Batut", "Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille", "C\u00e9cile Muschotti"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marjolaine Meynier-Millefert": {"name": "Marjolaine Meynier-Millefert", "closest": ["Barbara Bessot Ballot", "Didier Paris", "Christophe Arend", "Sa\u00efd Ahamada"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Monica Michel-Brassart": {"name": "Monica Michel-Brassart", "closest": ["Ya\u00ebl Braun-Pivet", "Ludovic Mendes", "Thomas Rudigoz", "Laetitia Avia"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Michel Mis": {"name": "Jean-Michel Mis", "closest": ["Thomas Rudigoz", "Anne Brugnera", "Caroline Abadie", "Ludovic Mendes"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Matthieu Orphelin": {"name": "Matthieu Orphelin", "closest": ["C\u00e9dric Villani", "Paula Forteza", "Claudia Rouaux", "Serge Letchimy"], "group": "Non inscrit"}, "Charlotte Parmentier-Lecocq": {"name": "Charlotte Parmentier-Lecocq", "closest": ["Philippe Chalumeau", "Mounir Mahjoubi", "B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle", "Caroline Janvier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Patrice Perrot": {"name": "Patrice Perrot", "closest": ["Jean Terlier", "Pierre Cabar\u00e9", "Josy Poueyto", "Philippe Bolo"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fr\u00e9d\u00e9ric Petit": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Petit", "closest": ["Olivier Damaisin", "Brahim Hammouche", "R\u00e9my Rebeyrotte", "Perrine Goulet"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol": {"name": "B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "closest": ["Michel Lauzzana", "Nicole Trisse", "Daniel Labaronne", "Anthony Cellier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Benoit Potterie": {"name": "Benoit Potterie", "closest": ["C\u00e9dric Roussel", "H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "Brigitte Liso", "Paul Christophe"], "group": "Agir ensemble"}, "Alain Ramadier": {"name": "Alain Ramadier", "closest": ["Brigitte Kuster", "Val\u00e9rie Beauvais", "Thibault Bazin", "Emmanuelle Anthoine"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "V\u00e9ronique Riotton": {"name": "V\u00e9ronique Riotton", "closest": ["C\u00e9lia de Lavergne", "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "Sandra Marsaud", "Graziella Melchior"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fran\u00e7ois Ruffin": {"name": "Fran\u00e7ois Ruffin", "closest": ["Sabine Rubin", "Jean-Philippe Nilor", "Muriel Ressiguier", "Michel Larive"], "group": "La France insoumise"}, "Nathalie Sarles": {"name": "Nathalie Sarles", "closest": ["\u00c9ric Bothorel", "Mounir Mahjoubi", "Sandra Marsaud", "Mireille Clapot"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9ric Straumann": {"name": "\u00c9ric Straumann", "closest": ["S\u00e9bastien Leclerc", "Jean-Louis Masson", "Laurent Furst", "Val\u00e9rie Boyer"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Huguette Tiegna": {"name": "Huguette Tiegna", "closest": ["Aurore Berg\u00e9", "Jimmy Pahun", "\u00c9ric Girardin", "Lionel Causse"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Nicolas Turquois": {"name": "Nicolas Turquois", "closest": ["Bruno Millienne", "Jimmy Pahun", "Philippe Michel-Kleisbauer", "Olivier Damaisin"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Hubert Wulfranc": {"name": "Hubert Wulfranc", "closest": ["Jean-Paul Lecoq", "Fabien Roussel", "St\u00e9phane Peu", "Lo\u00efc Prud'homme"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Philippe Bolo": {"name": "Philippe Bolo", "closest": ["Mich\u00e8le Crouzet", "Fabien Lain\u00e9", "Denis Sommer", "Josy Poueyto"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Bruno Bonnell": {"name": "Bruno Bonnell", "closest": ["Patrice Anato", "Christophe Arend", "Anne-Christine Lang", "Fran\u00e7oise Dumas"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pascale Boyer": {"name": "Pascale Boyer", "closest": ["\u00c9ric Alauzet", "Guillaume Kasbarian", "\u00c9ric Bothorel", "Damien Adam"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9milie Cariou": {"name": "\u00c9milie Cariou", "closest": ["Delphine Bagarry", "Karine Lebon", "Philippe Naillet", "Lamia El Aaraje"], "group": "Non inscrit"}, "Caroline Janvier": {"name": "Caroline Janvier", "closest": ["Denis Mass\u00e9glia", "Audrey Dufeu", "Monique Iborra", "Mounir Mahjoubi"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sandra Marsaud": {"name": "Sandra Marsaud", "closest": ["\u00c9ric Bothorel", "\u00c9lisabeth Toutut-Picard", "Nadia Essayan", "Aude Luquet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Paul Mattei": {"name": "Jean-Paul Mattei", "closest": ["Benoit Potterie", "H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "Catherine Kamowski", "Fr\u00e9d\u00e9ric Petit"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Jean-Baptiste Moreau": {"name": "Jean-Baptiste Moreau", "closest": ["Aude Luquet", "Florence Lasserre", "Yannick Haury", "\u00c9ric Bothorel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jimmy Pahun": {"name": "Jimmy Pahun", "closest": ["Guillaume Kasbarian", "C\u00e9lia de Lavergne", "Patrick Loiseau", "Nicolas Turquois"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "H\u00e9l\u00e8ne Zannier": {"name": "H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "closest": ["Nicole Trisse", "Brigitte Liso", "Olivier Damaisin", "Benoit Potterie"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mathilde Panot": {"name": "Mathilde Panot", "closest": ["Sabine Rubin", "Alexis Corbi\u00e8re", "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "Ugo Bernalicis"], "group": "La France insoumise"}, "Vincent Thi\u00e9baut": {"name": "Vincent Thi\u00e9baut", "closest": ["Marie Lebec", "Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve", "Jean-Luc Fugit", "Marie-Christine Verdier-Jouclas"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "C\u00e9line Calvez": {"name": "C\u00e9line Calvez", "closest": ["Anne Genetet", "Isabelle Rauch", "Sylvie Charri\u00e8re", "Catherine Kamowski"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sylvie Charri\u00e8re": {"name": "Sylvie Charri\u00e8re", "closest": ["Belkhir Belhaddad", "St\u00e9phane Test\u00e9", "Bruno Studer", "Danielle Brulebois"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phane Claireaux": {"name": "St\u00e9phane Claireaux", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "Jean-Philippe Ardouin", "Denis Sommer", "Coralie Dubost"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Michel Cl\u00e9ment": {"name": "Jean-Michel Cl\u00e9ment", "closest": ["George Pau-Langevin", "S\u00e9bastien Nadot", "Ericka Bareigts", "Serge Letchimy"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Dominique Da Silva": {"name": "Dominique Da Silva", "closest": ["Olivier Damaisin", "St\u00e9phanie Atger", "Catherine Fabre", "Anne Genetet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mich\u00e8le de Vaucouleurs": {"name": "Mich\u00e8le de Vaucouleurs", "closest": ["Christine Le Nabour", "Sereine Mauborgne", "Graziella Melchior", "Val\u00e9rie Thomas"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Nicole Dubr\u00e9-Chirat": {"name": "Nicole Dubr\u00e9-Chirat", "closest": ["Jacques Marilossian", "Corinne Vignon", "Natalia Pouzyreff", "Aurore Berg\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Audrey Dufeu": {"name": "Audrey Dufeu", "closest": ["Thomas Mesnier", "Annie Vidal", "Monique Iborra", "Aina Kuric"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christine Hennion": {"name": "Christine Hennion", "closest": ["Mireille Clapot", "Claire O'Petit", "Nicole Le Peih", "Alain Perea"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sacha Houli\u00e9": {"name": "Sacha Houli\u00e9", "closest": ["Alexandre Freschi", "Bruno Questel", "Laurence Gayte", "Laetitia Avia"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fran\u00e7ois-Michel Lambert": {"name": "Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "closest": ["Jean-F\u00e9lix Acquaviva", "George Pau-Langevin", "C\u00e9cile Untermaier", "Bertrand Pancher"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Marie Lebec": {"name": "Marie Lebec", "closest": ["Sophie Beaudouin-Hubiere", "Zivka Park", "Vincent Thi\u00e9baut", "Bruno Millienne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Emmanuelle M\u00e9nard": {"name": "Emmanuelle M\u00e9nard", "closest": ["Thibault Bazin", "Brigitte Kuster", "Val\u00e9rie Beauvais", "Emmanuelle Anthoine"], "group": "Non inscrit"}, "Dani\u00e8le Obono": {"name": "Dani\u00e8le Obono", "closest": ["Cl\u00e9mentine Autain", "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "Alexis Corbi\u00e8re", "Elsa Faucillon"], "group": "La France insoumise"}, "St\u00e9phane Peu": {"name": "St\u00e9phane Peu", "closest": ["Jean-Paul Lecoq", "Andr\u00e9 Chassaigne", "Lo\u00efc Prud'homme", "Dani\u00e8le Obono"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Barbara Pompili": {"name": "Barbara Pompili", "closest": ["Emmanuelle Fontaine-Domeizel", "Jacques Savatier", "Sarah El Ha\u00efry", "Philippe Folliot"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christophe Blanchet": {"name": "Christophe Blanchet", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9ric Petit", "Brahim Hammouche", "Florence Granjus", "St\u00e9phanie Atger"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Annie Genevard": {"name": "Annie Genevard", "closest": ["S\u00e9bastien Huyghe", "Genevi\u00e8ve Levy", "Vincent Rolland", "Jean-Pierre Door"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Gilles Le Gendre": {"name": "Gilles Le Gendre", "closest": ["Didier Martin", "Fannette Charvier", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "Val\u00e9rie Gomez-Bassac"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marie Tamarelle-Verhaeghe": {"name": "Marie Tamarelle-Verhaeghe", "closest": ["Anthony Cellier", "Fran\u00e7ois Jolivet", "Ramlati Ali", "Annie Vidal"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fabien Gouttefarde": {"name": "Fabien Gouttefarde", "closest": ["Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "Val\u00e9rie Gomez-Bassac", "Rodrigue Kokouendo", "St\u00e9phane Travert"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pieyre-Alexandre Anglade": {"name": "Pieyre-Alexandre Anglade", "closest": ["R\u00e9my Rebeyrotte", "Florence Granjus", "Fannette Charvier", "\u00c9milie Guerel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Michel Castellani": {"name": "Michel Castellani", "closest": ["Sylvia Pinel", "Paul-Andr\u00e9 Colombani", "Guillaume Garot", "Jean-F\u00e9lix Acquaviva"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "\u00c9ric Coquerel": {"name": "\u00c9ric Coquerel", "closest": ["Alain David", "Fran\u00e7ois Ruffin", "Mathilde Panot", "S\u00e9bastien Jumel"], "group": "La France insoumise"}, "Richard Ramos": {"name": "Richard Ramos", "closest": ["Pascale Fontenel-Personne", "Florian Bachelier", "Laurent Garcia", "Jean-Charles Larsonneur"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Sylvain Waserman": {"name": "Sylvain Waserman", "closest": ["Jacques Krabal", "Josy Poueyto", "Jean-Luc Lagleize", "Olga Givernet"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Natalia Pouzyreff": {"name": "Natalia Pouzyreff", "closest": ["B\u00e9atrice Piron", "Sylvie Charri\u00e8re", "Anne Genetet", "Bruno Questel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pierre-Alain Raphan": {"name": "Pierre-Alain Raphan", "closest": ["Anne-France Brunet", "Fran\u00e7oise Dumas", "Philippe Berta", "Didier Paris"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Caroline Abadie": {"name": "Caroline Abadie", "closest": ["Monica Michel-Brassart", "Laetitia Avia", "Jean-Michel Mis", "St\u00e9phane Buchou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sa\u00efd Ahamada": {"name": "Sa\u00efd Ahamada", "closest": ["Marjolaine Meynier-Millefert", "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "Denis Mass\u00e9glia", "Aude Amadou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Emmanuelle Anthoine": {"name": "Emmanuelle Anthoine", "closest": ["Isabelle Valentin", "Pierre Vatin", "Val\u00e9rie Beauvais", "Brigitte Kuster"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Christophe Arend": {"name": "Christophe Arend", "closest": ["Herv\u00e9 Berville", "Gwendal Rouillard", "Yves Blein", "Pascale Fontenel-Personne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phanie Atger": {"name": "St\u00e9phanie Atger", "closest": ["Sylvain Maillard", "\u00c9ric Poulliat", "Bruno Questel", "Florence Granjus"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Cl\u00e9mentine Autain": {"name": "Cl\u00e9mentine Autain", "closest": ["Marie-George Buffet", "Bastien Lachaud", "Dani\u00e8le Obono", "Adrien Quatennens"], "group": "La France insoumise"}, "G\u00e9raldine Bannier": {"name": "G\u00e9raldine Bannier", "closest": ["Philippe Chalumeau", "S\u00e9verine Gipson", "Laurence Gayte", "Danielle Brulebois"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Thibault Bazin": {"name": "Thibault Bazin", "closest": ["Philippe Gosselin", "Val\u00e9rie Beauvais", "Brigitte Kuster", "Constance Le Grip"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Val\u00e9rie Bazin-Malgras": {"name": "Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "closest": ["Vincent Descoeur", "Jean-Jacques Ferrara", "\u00c9milie Bonnivard", "Bernard Perrut"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Aurore Berg\u00e9": {"name": "Aurore Berg\u00e9", "closest": ["\u00c9ric Girardin", "Catherine Fabre", "Nicolas D\u00e9moulin", "Anne Genetet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ugo Bernalicis": {"name": "Ugo Bernalicis", "closest": ["Dani\u00e8le Obono", "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "Mathilde Panot", "Sabine Rubin"], "group": "La France insoumise"}, "Philippe Berta": {"name": "Philippe Berta", "closest": ["Didier Baich\u00e8re", "Justine Benin", "Sandrine Le Feur", "Pierre-Alain Raphan"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Christophe Bouillon": {"name": "Christophe Bouillon", "closest": ["Luc Carvounas", "Ericka Bareigts", "Ludovic Pajot", "Patrice Verch\u00e8re"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Jean-Louis Bourlanges": {"name": "Jean-Louis Bourlanges", "closest": ["Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "L\u00e9na\u00efck Adam", "Christophe Lejeune", "Laetitia Saint-Paul"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Pierre-Yves Bournazel": {"name": "Pierre-Yves Bournazel", "closest": ["Maina Sage", "Patrick Vignal", "Fran\u00e7oise Dumas", "Sonia Krimi"], "group": "Agir ensemble"}, "Bertrand Bouyx": {"name": "Bertrand Bouyx", "closest": ["Yannick Kerlogot", "Bruno Questel", "G\u00e9raldine Bannier", "Marion Lenne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Val\u00e9rie Boyer": {"name": "Val\u00e9rie Boyer", "closest": ["Jean-Louis Masson", "\u00c9ric Straumann", "Franck Marlin", "Laurent Furst"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Ya\u00ebl Braun-Pivet": {"name": "Ya\u00ebl Braun-Pivet", "closest": ["Monica Michel-Brassart", "Laetitia Avia", "Isabelle Florennes", "Florent Boudi\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Louis Bricout": {"name": "Jean-Louis Bricout", "closest": ["Dominique Potier", "Jo\u00ebl Aviragnet", "Olivier Faure", "Fabien Roussel"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Pascal Brindeau": {"name": "Pascal Brindeau", "closest": ["Nathalie Porte", "Philippe Benassaya", "Rapha\u00ebl Schellenberger", "Michel Herbillon"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Vincent Bru": {"name": "Vincent Bru", "closest": ["Adrien Morenas", "Richard Ramos", "Philippe Hupp\u00e9", "Philippe Latombe"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Anne Brugnera": {"name": "Anne Brugnera", "closest": ["Caroline Abadie", "Monica Michel-Brassart", "Laetitia Avia", "Thomas Rudigoz"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phane Buchou": {"name": "St\u00e9phane Buchou", "closest": ["Isabelle Florennes", "Bruno Questel", "Philippe Michel-Kleisbauer", "Pieyre-Alexandre Anglade"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marie-George Buffet": {"name": "Marie-George Buffet", "closest": ["Marietta Karamanli", "Cl\u00e9mentine Autain", "Moetai Brotherson", "Serge Letchimy"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Dani\u00e8le Cazarian": {"name": "Dani\u00e8le Cazarian", "closest": ["Didier Baich\u00e8re", "Samantha Cazebonne", "Justine Benin", "Christophe Arend"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fannette Charvier": {"name": "Fannette Charvier", "closest": ["St\u00e9phanie Atger", "Sylvain Maillard", "Florence Granjus", "Laurence Gayte"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "S\u00e9bastien Chenu": {"name": "S\u00e9bastien Chenu", "closest": ["Marine Le Pen", "Olivier Falorni", "Nicolas Dupont-Aignan", "Catherine Pujol"], "group": "Non inscrit"}, "\u00c9ric Ciotti": {"name": "\u00c9ric Ciotti", "closest": ["S\u00e9bastien Huyghe", "Nicolas Forissier", "Jean-Pierre Door", "Virginie Duby-Muller"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fabienne Colboc": {"name": "Fabienne Colboc", "closest": ["Laetitia Avia", "La\u00ebtitia Romeiro Dias", "Bruno Studer", "Sacha Houli\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Alexis Corbi\u00e8re": {"name": "Alexis Corbi\u00e8re", "closest": ["Dani\u00e8le Obono", "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "Bastien Lachaud", "Sabine Rubin"], "group": "La France insoumise"}, "Pierre Cordier": {"name": "Pierre Cordier", "closest": ["Pierre Vatin", "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "Pierre-Henri Dumont", "Isabelle Valentin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon": {"name": "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon", "closest": ["Stanislas Guerini", "Mich\u00e8le Crouzet", "Alexandre Freschi", "Philippe Bolo"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Michel Delpon": {"name": "Michel Delpon", "closest": ["B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "Anne Blanc", "L\u00e9na\u00efck Adam", "Anna\u00efg Le Meur"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "B\u00e9atrice Descamps": {"name": "B\u00e9atrice Descamps", "closest": ["Yannick Favennec-B\u00e9cot", "Michel Zumkeller", "Andr\u00e9 Villiers", "Gr\u00e9gory Labille"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Lo\u00efc Dombreval": {"name": "Lo\u00efc Dombreval", "closest": ["Marie-Pierre Rixain", "Nathalie Elimas", "Sophie Panonacle", "Jacques Maire"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas", "closest": ["Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "Paul-Andr\u00e9 Colombani", "Bertrand Pancher", "George Pau-Langevin"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Pierre-Henri Dumont": {"name": "Pierre-Henri Dumont", "closest": ["\u00c9ric Pauget", "Vincent Descoeur", "Ian Boucard", "Jacques Cattin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Stella Dupont": {"name": "Stella Dupont", "closest": ["Dani\u00e8le H\u00e9rin", "Bertrand Sorre", "Jean-Philippe Ardouin", "Philippe Chassaing"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sarah El Ha\u00efry": {"name": "Sarah El Ha\u00efry", "closest": ["Philippe Folliot", "B\u00e9rang\u00e8re Abba", "Jean-Luc Warsmann", "Nadia Hai"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s"}, "Jean-Fran\u00e7ois Eliaou": {"name": "Jean-Fran\u00e7ois Eliaou", "closest": ["Richard Lioger", "Coralie Dubost", "\u00c9milie Guerel", "Alexandra Louis"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Nadia Essayan": {"name": "Nadia Essayan", "closest": ["Patrice Perrot", "Patrick Mignola", "Sophie Panonacle", "Vincent Bru"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Elsa Faucillon": {"name": "Elsa Faucillon", "closest": ["Cl\u00e9mentine Autain", "Bastien Lachaud", "Moetai Brotherson", "Dani\u00e8le Obono"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Caroline Fiat": {"name": "Caroline Fiat", "closest": ["Pierre Dharr\u00e9ville", "\u00c9ric Coquerel", "S\u00e9bastien Jumel", "Alain David"], "group": "La France insoumise"}, "Jean-Marie Fi\u00e9vet": {"name": "Jean-Marie Fi\u00e9vet", "closest": ["Anthony Cellier", "B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "Ludovic Mendes", "Thomas Rudigoz"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Alexandre Freschi": {"name": "Alexandre Freschi", "closest": ["Josy Poueyto", "Sacha Houli\u00e9", "Stanislas Guerini", "Philippe Bolo"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Bruno Fuchs": {"name": "Bruno Fuchs", "closest": ["Jacques Maire", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "Vincent Bru", "Josy Poueyto"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Laurent Furst": {"name": "Laurent Furst", "closest": ["Jean-Louis Masson", "Jean-Charles Taugourdeau", "Olivier Dassault", "Daniel Fasquelle"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Jacques Gaultier": {"name": "Jean-Jacques Gaultier", "closest": ["Jean-Marie Sermier", "Jean-Pierre Door", "Jean-Jacques Ferrara", "R\u00e9mi Delatte"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Laurence Gayte": {"name": "Laurence Gayte", "closest": ["G\u00e9raldine Bannier", "Carole Bureau-Bonnard", "Jean Terlier", "Jean-Fran\u00e7ois Eliaou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Val\u00e9rie Gomez-Bassac": {"name": "Val\u00e9rie Gomez-Bassac", "closest": ["Fabien Gouttefarde", "Maud Petit", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "St\u00e9phane Mazars"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Gosselin": {"name": "Philippe Gosselin", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "Pierre Vatin", "\u00c9ric Pauget", "Pierre-Henri Dumont"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Perrine Goulet": {"name": "Perrine Goulet", "closest": ["Fiona Lazaar", "Sylvain Maillard", "St\u00e9phanie Atger", "R\u00e9my Rebeyrotte"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Pierre Henriet": {"name": "Pierre Henriet", "closest": ["Philippe Berta", "Monique Iborra", "Fran\u00e7oise Dumas", "St\u00e9phane Trompille"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Patrick Hetzel": {"name": "Patrick Hetzel", "closest": ["Nathalie Serre", "Xavier Breton", "Jacques Cattin", "Sandra Bo\u00eblle"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "R\u00e9gis Juanico": {"name": "R\u00e9gis Juanico", "closest": ["Sylvie Tolmont", "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "Herv\u00e9 Saulignac", "Val\u00e9rie Rabault"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "S\u00e9bastien Jumel": {"name": "S\u00e9bastien Jumel", "closest": ["Alain Bruneel", "Alain David", "Pierre Dharr\u00e9ville", "\u00c9ric Coquerel"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Brigitte Kuster": {"name": "Brigitte Kuster", "closest": ["Val\u00e9rie Beauvais", "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "Constance Le Grip", "Isabelle Valentin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Anne-Christine Lang": {"name": "Anne-Christine Lang", "closest": ["Ramlati Ali", "Alexandra Louis", "Pierre Cabar\u00e9", "Richard Lioger"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "closest": ["Marjolaine Meynier-Millefert", "Didier Paris", "Barbara Bessot Ballot", "C\u00e9cile Muschotti"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pascal Lavergne": {"name": "Pascal Lavergne", "closest": ["Nadia Hai", "B\u00e9rang\u00e8re Abba", "Adrien Morenas", "Barbara Pompili"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ga\u00ebl Le Bohec": {"name": "Ga\u00ebl Le Bohec", "closest": ["Sandrine Le Feur", "Philippe Berta", "Nicole Le Peih", "Barbara Bessot Ballot"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Constance Le Grip": {"name": "Constance Le Grip", "closest": ["\u00c9ric Pauget", "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "\u00c9milie Bonnivard", "Marie-Christine Dalloz"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fabrice Le Vigoureux": {"name": "Fabrice Le Vigoureux", "closest": ["Xavier Roseren", "Patrice Anato", "Thierry Sol\u00e8re", "Am\u00e9lia Lakrafi"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Martine Leguille-Balloy": {"name": "Martine Leguille-Balloy", "closest": ["Aude Luquet", "Christophe Lejeune", "Anna\u00efg Le Meur", "Damien Pichereau"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Serge Letchimy": {"name": "Serge Letchimy", "closest": ["Jean-Michel Cl\u00e9ment", "S\u00e9bastien Nadot", "Marietta Karamanli", "Luc Carvounas"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Monique Limon": {"name": "Monique Limon", "closest": ["Corinne Vignon", "Florence Provendier", "Catherine Fabre", "Thierry Michels"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Aude Luquet": {"name": "Aude Luquet", "closest": ["Martine Leguille-Balloy", "Jean-Baptiste Moreau", "\u00c9ric Bothorel", "Jean-Pierre Cubertafon"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Marie-Ange Magne": {"name": "Marie-Ange Magne", "closest": ["Xavier Roseren", "Alain Tourret", "Samantha Cazebonne", "Francis Chouat"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Josette Manin": {"name": "Josette Manin", "closest": ["H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "Claudia Rouaux", "Olivier Faure", "C\u00e9cile Untermaier"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Sereine Mauborgne": {"name": "Sereine Mauborgne", "closest": ["Charlotte Parmentier-Lecocq", "Mireille Clapot", "Val\u00e9rie Thomas", "Marguerite Deprez-Audebert"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Luc M\u00e9lenchon": {"name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "closest": ["Bastien Lachaud", "Dani\u00e8le Obono", "Alexis Corbi\u00e8re", "Fran\u00e7ois Ruffin"], "group": "La France insoumise"}, "Maxime Minot": {"name": "Maxime Minot", "closest": ["Pierre Vatin", "Fabien Di Filippo", "Laurence Trastour-Isnart", "Dino Cinieri"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Paul Molac": {"name": "Paul Molac", "closest": ["Olivier Falorni", "Jennifer De Temmerman", "Paul-Andr\u00e9 Colombani", "Karine Lebon"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Sandrine M\u00f6rch": {"name": "Sandrine M\u00f6rch", "closest": ["Monique Iborra", "Pierre Henriet", "Pierre-Alain Raphan", "Ga\u00ebl Le Bohec"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Cendra Motin": {"name": "Cendra Motin", "closest": ["Marie-Christine Verdier-Jouclas", "Marie Lebec", "Jean-Jacques Bridey", "Sophie Beaudouin-Hubiere"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Na\u00efma Moutchou": {"name": "Na\u00efma Moutchou", "closest": ["Jean-Michel Fauvergue", "Didier Martin", "Francis Chouat", "Sandra Marsaud"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "C\u00e9cile Muschotti": {"name": "C\u00e9cile Muschotti", "closest": ["Barbara Bessot Ballot", "Xavier Roseren", "Jean-Philippe Ardouin", "\u00c9lisabeth Toutut-Picard"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christophe Naegelen": {"name": "Christophe Naegelen", "closest": ["Michel Zumkeller", "Yannick Favennec-B\u00e9cot", "Andr\u00e9 Villiers", "Gr\u00e9gory Labille"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Claire O'Petit": {"name": "Claire O'Petit", "closest": ["S\u00e9verine Gipson", "Philippe Chalumeau", "Danielle Brulebois", "Laurence Gayte"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Val\u00e9rie Oppelt": {"name": "Val\u00e9rie Oppelt", "closest": ["Jean-Marie Fi\u00e9vet", "Ludovic Mendes", "Anna\u00efg Le Meur", "Richard Lioger"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ludovic Pajot": {"name": "Ludovic Pajot", "closest": ["Luc Carvounas", "Ericka Bareigts", "Christophe Bouillon", "Patrice Verch\u00e8re"], "group": "Non inscrit"}, "George Pau-Langevin": {"name": "George Pau-Langevin", "closest": ["Serge Letchimy", "David Habib", "Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "Christophe Bouillon"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Alain Perea": {"name": "Alain Perea", "closest": ["Aude Luquet", "Roland Lescure", "Mounir Mahjoubi", "Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle": {"name": "B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle", "closest": ["Marc Delatte", "Carole Grandjean", "Charlotte Parmentier-Lecocq", "Fannette Charvier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sylvia Pinel": {"name": "Sylvia Pinel", "closest": ["Dominique Potier", "C\u00e9cile Untermaier", "Val\u00e9rie Rabault", "Jeanine Dubi\u00e9"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "B\u00e9atrice Piron": {"name": "B\u00e9atrice Piron", "closest": ["Danielle Brulebois", "St\u00e9phane Test\u00e9", "Belkhir Belhaddad", "Bruno Studer"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu": {"name": "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "closest": ["Alain Tourret", "Jean-Michel Jacques", "Mustapha Laabid", "Micka\u00ebl Nogal"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9": {"name": "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "closest": ["Ian Boucard", "Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "Michel Herbillon", "Jean-Jacques Ferrara"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Florence Provendier": {"name": "Florence Provendier", "closest": ["Belkhir Belhaddad", "Jacqueline Dubois", "St\u00e9phane Test\u00e9", "Sylvie Charri\u00e8re"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Cathy Racon-Bouzon": {"name": "Cathy Racon-Bouzon", "closest": ["Pascal Bois", "Bertrand Sorre", "Camille Galliard-Minier", "Alexandra Louis"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "closest": ["Philippe Gosselin", "Pierre-Henri Dumont", "Pierre Vatin", "Constance Le Grip"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "C\u00e9cile Rilhac": {"name": "C\u00e9cile Rilhac", "closest": ["Pascal Bois", "Belkhir Belhaddad", "Bertrand Sorre", "St\u00e9phane Test\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marie-Pierre Rixain": {"name": "Marie-Pierre Rixain", "closest": ["Sophie Panonacle", "Bruno Fuchs", "Lo\u00efc Dombreval", "St\u00e9phane Baudu"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "C\u00e9dric Roussel": {"name": "C\u00e9dric Roussel", "closest": ["Isabelle Rauch", "Liliana Tanguy", "Dani\u00e8le H\u00e9rin", "Bruno Studer"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sabine Rubin": {"name": "Sabine Rubin", "closest": ["\u00c9ric Coquerel", "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "Bastien Lachaud", "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine"], "group": "La France insoumise"}, "Thomas Rudigoz": {"name": "Thomas Rudigoz", "closest": ["Val\u00e9rie Oppelt", "Jean-Marie Fi\u00e9vet", "Fabienne Colboc", "Laetitia Avia"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laurent Saint-Martin": {"name": "Laurent Saint-Martin", "closest": ["Dominique David", "Catherine Osson", "Alexandre Holroyd", "Anne-Laure Cattelot"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Benoit Simian": {"name": "Benoit Simian", "closest": ["Philippe Dunoyer", "Philippe Gom\u00e8s", "Jean-Luc Warsmann", "Philippe Folliot"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Bertrand Sorre": {"name": "Bertrand Sorre", "closest": ["Belkhir Belhaddad", "Alexandra Louis", "Richard Lioger", "Herv\u00e9 Pellois"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Bruno Studer": {"name": "Bruno Studer", "closest": ["Belkhir Belhaddad", "Bertrand Sorre", "Sylvie Charri\u00e8re", "Bruno Questel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine": {"name": "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "closest": ["Jean-Paul Lecoq", "Lo\u00efc Prud'homme", "Sabine Rubin", "Michel Larive"], "group": "La France insoumise"}, "Agn\u00e8s Thill": {"name": "Agn\u00e8s Thill", "closest": ["Jean-Pierre Vigier", "Sandra Bo\u00eblle", "Nathalie Porte", "Nathalie Serre"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Sylvie Tolmont": {"name": "Sylvie Tolmont", "closest": ["Herv\u00e9 Saulignac", "Val\u00e9rie Rabault", "Laurence Dumont", "J\u00e9r\u00f4me Lambert"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Alain Tourret": {"name": "Alain Tourret", "closest": ["Philippe Hupp\u00e9", "Claire Pitollat", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Samantha Cazebonne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laurence Trastour-Isnart": {"name": "Laurence Trastour-Isnart", "closest": ["Fabrice Brun", "Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "Jean-Pierre Vigier", "Nathalie Bassire"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "St\u00e9phane Trompille": {"name": "St\u00e9phane Trompille", "closest": ["Sira Sylla", "Fran\u00e7oise Dumas", "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "Laurence Vanceunebrock"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marie-Christine Verdier-Jouclas": {"name": "Marie-Christine Verdier-Jouclas", "closest": ["Jean-Luc Fugit", "Marie Lebec", "Jacques Marilossian", "Vincent Thi\u00e9baut"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mich\u00e8le Victory": {"name": "Mich\u00e8le Victory", "closest": ["Claudia Rouaux", "G\u00e9rard Leseul", "Sylvie Tolmont", "Guillaume Garot"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Jean-Marc Zulesi": {"name": "Jean-Marc Zulesi", "closest": ["Pierre Venteau", "Nicole Le Peih", "Danielle Brulebois", "S\u00e9verine Gipson"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Erwan Balanant": {"name": "Erwan Balanant", "closest": ["Josy Poueyto", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "Nadia Essayan", "Jean-Pierre Cubertafon"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Olivier Becht": {"name": "Olivier Becht", "closest": ["Patrick Vignal", "Denis Sommer", "Laurence Vichnievsky", "Fabien Lain\u00e9"], "group": "Agir ensemble"}, "Mounir Belhamiti": {"name": "Mounir Belhamiti", "closest": ["Pascale Cesar", "Jacques Rey", "Sylvain Brial", "Jean-Fran\u00e7ois Cesarini"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Barbara Bessot Ballot": {"name": "Barbara Bessot Ballot", "closest": ["Richard Lioger", "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "Bruno Bonnell", "Herv\u00e9 Berville"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Danielle Brulebois": {"name": "Danielle Brulebois", "closest": ["G\u00e9raldine Bannier", "B\u00e9atrice Piron", "Claire O'Petit", "Philippe Chalumeau"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Paul Christophe": {"name": "Paul Christophe", "closest": ["Benoit Potterie", "Brahim Hammouche", "Sophie Mette", "C\u00e9dric Roussel"], "group": "Agir ensemble"}, "Dino Cinieri": {"name": "Dino Cinieri", "closest": ["G\u00e9rard Cherpion", "Jean-Yves Bony", "Fabrice Brun", "Nathalie Bassire"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Paul-Andr\u00e9 Colombani": {"name": "Paul-Andr\u00e9 Colombani", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas", "Yannick Favennec-B\u00e9cot", "Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "Olivier Falorni"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Marie-Christine Dalloz": {"name": "Marie-Christine Dalloz", "closest": ["Pierre-Henri Dumont", "Josiane Corneloup", "Rapha\u00ebl Schellenberger", "V\u00e9ronique Louwagie"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Dominique David": {"name": "Dominique David", "closest": ["Sophie Errante", "Daniel Labaronne", "Philippe Chassaing", "Benjamin Dirx"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marc Delatte": {"name": "Marc Delatte", "closest": ["St\u00e9phanie Rist", "Fannette Charvier", "Charlotte Parmentier-Lecocq", "Thomas Mesnier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pierre Dharr\u00e9ville": {"name": "Pierre Dharr\u00e9ville", "closest": ["S\u00e9bastien Jumel", "Caroline Fiat", "Boris Vallaud", "Alain David"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Jeanine Dubi\u00e9": {"name": "Jeanine Dubi\u00e9", "closest": ["Michel Castellani", "C\u00e9cile Untermaier", "Laurence Dumont", "Val\u00e9rie Rabault"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Jean-Paul Dufr\u00e8gne": {"name": "Jean-Paul Dufr\u00e8gne", "closest": ["Andr\u00e9 Chassaigne", "Fabien Roussel", "Jean-Louis Bricout", "Mich\u00e8le Victory"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Jos\u00e9 Evrard": {"name": "Jos\u00e9 Evrard", "closest": ["Moetai Brotherson", "Nicolas Dupont-Aignan", "Edith Audibert", "Ludovic Pajot"], "group": "Non inscrit"}, "Olivier Falorni": {"name": "Olivier Falorni", "closest": ["S\u00e9bastien Chenu", "Sylvie Bouchet Bellecourt", "Paul-Andr\u00e9 Colombani", "Yves Hemedinger"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Agn\u00e8s Firmin Le Bodo": {"name": "Agn\u00e8s Firmin Le Bodo", "closest": ["Paul Christophe", "Fadila Khattabi", "Sophie Mette", "Cyrille Isaac-Sibille"], "group": "Agir ensemble"}, "Rapha\u00ebl G\u00e9rard": {"name": "Rapha\u00ebl G\u00e9rard", "closest": ["Coralie Dubost", "Pierre-Alain Raphan", "Aina Kuric", "Jean-Michel Jacques"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jo\u00ebl Giraud": {"name": "Jo\u00ebl Giraud", "closest": ["Jacques Savatier", "Laure de La Raudi\u00e8re", "Nadia Hai", "Sarah El Ha\u00efry"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Olga Givernet": {"name": "Olga Givernet", "closest": ["Denis Sommer", "Didier Le Gac", "Fabien Lain\u00e9", "St\u00e9phane Claireaux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Olivia Gr\u00e9goire": {"name": "Olivia Gr\u00e9goire", "closest": ["Nadia Hai", "Sarah El Ha\u00efry", "Jacques Savatier", "Laure de La Raudi\u00e8re"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9milie Guerel": {"name": "\u00c9milie Guerel", "closest": ["Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "Coralie Dubost", "Florent Boudi\u00e9", "Jean-Fran\u00e7ois Eliaou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Stanislas Guerini": {"name": "Stanislas Guerini", "closest": ["Mich\u00e8le Crouzet", "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon", "Patricia Mirall\u00e8s", "St\u00e9phanie Do"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "David Habib": {"name": "David Habib", "closest": ["Ludovic Pajot", "Joaquim Pueyo", "Christophe Bouillon", "Serge Letchimy"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "V\u00e9ronique Hammerer": {"name": "V\u00e9ronique Hammerer", "closest": ["Thomas Mesnier", "B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle", "Didier Martin", "Christophe Blanchet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Dani\u00e8le H\u00e9rin": {"name": "Dani\u00e8le H\u00e9rin", "closest": ["Brigitte Liso", "Patrice Perrot", "Jean-Philippe Ardouin", "Bertrand Sorre"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Alexandre Holroyd": {"name": "Alexandre Holroyd", "closest": ["Daniel Labaronne", "Sophie Panonacle", "Laurent Saint-Martin", "Aurore Berg\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Catherine Kamowski": {"name": "Catherine Kamowski", "closest": ["Nicole Trisse", "Bruno Studer", "Brigitte Liso", "C\u00e9dric Roussel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Lo\u00efc Kervran": {"name": "Lo\u00efc Kervran", "closest": ["Patrick Vignal", "Am\u00e9lia Lakrafi", "S\u00e9bastien Cazenove", "Maina Sage"], "group": "Agir ensemble"}, "Rodrigue Kokouendo": {"name": "Rodrigue Kokouendo", "closest": ["Christophe Lejeune", "Anthony Cellier", "Pierre Cabar\u00e9", "Martine Leguille-Balloy"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mohamed Laqhila": {"name": "Mohamed Laqhila", "closest": ["Am\u00e9lia Lakrafi", "Patrick Vignal", "Patrice Anato", "Marie Gu\u00e9venoux"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Michel Larive": {"name": "Michel Larive", "closest": ["Jean-Hugues Ratenon", "Lo\u00efc Prud'homme", "Bastien Lachaud", "Fran\u00e7ois Ruffin"], "group": "La France insoumise"}, "Guillaume Larriv\u00e9": {"name": "Guillaume Larriv\u00e9", "closest": ["\u00c9ric Ciotti", "Virginie Duby-Muller", "Robin Reda", "Jean-Fran\u00e7ois Parigi"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Philippe Latombe": {"name": "Philippe Latombe", "closest": ["Mustapha Laabid", "B\u00e9rang\u00e8re Abba", "Jean-Luc Lagleize", "Adrien Morenas"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Michel Lauzzana": {"name": "Michel Lauzzana", "closest": ["B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "Nicole Trisse", "Ramlati Ali", "Marie Gu\u00e9venoux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Didier Le Gac": {"name": "Didier Le Gac", "closest": ["St\u00e9phane Trompille", "Sira Sylla", "Christophe Arend", "Fran\u00e7oise Dumas"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Patricia Lemoine": {"name": "Patricia Lemoine", "closest": ["Liliana Tanguy", "Philippe Chassaing", "Patricia Mirall\u00e8s", "Stella Dupont"], "group": "Agir ensemble"}, "Richard Lioger": {"name": "Richard Lioger", "closest": ["Barbara Bessot Ballot", "Anne-Christine Lang", "Rapha\u00ebl Gauvain", "Fran\u00e7oise Dumas"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marie-France Lorho": {"name": "Marie-France Lorho", "closest": ["Nathalie Porte", "Yves Hemedinger", "Jean-Luc Bourgeaux", "Sylvie Bouchet Bellecourt"], "group": "Non inscrit"}, "Gilles Lurton": {"name": "Gilles Lurton", "closest": ["Martial Saddier", "Gilles Carrez", "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier", "Guy Bricout"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Lise Magnier": {"name": "Lise Magnier", "closest": ["Liliana Tanguy", "Philippe Chassaing", "Aude Bono-Vandorme", "Benjamin Dirx"], "group": "Agir ensemble"}, "Olivier Marleix": {"name": "Olivier Marleix", "closest": ["Julien Aubert", "Josiane Corneloup", "Bernard Perrut", "Val\u00e9rie Bazin-Malgras"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Didier Martin": {"name": "Didier Martin", "closest": ["Florence Granjus", "Jean Terlier", "Gilles Le Gendre", "Pierre Cabar\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Denis Mass\u00e9glia": {"name": "Denis Mass\u00e9glia", "closest": ["Jean-Philippe Ardouin", "Olga Givernet", "Yannick Haury", "Bruno Bonnell"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "G\u00e9rard Menuel": {"name": "G\u00e9rard Menuel", "closest": ["Michel Vialay", "Vincent Rolland", "\u00c9ric Ciotti", "Mich\u00e8le Tabarot"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Thomas Mesnier": {"name": "Thomas Mesnier", "closest": ["Annie Vidal", "Caroline Janvier", "Jacqueline Dubois", "V\u00e9ronique Hammerer"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sophie Mette": {"name": "Sophie Mette", "closest": ["Aude Amadou", "Marguerite Deprez-Audebert", "Dani\u00e8le H\u00e9rin", "Denis Mass\u00e9glia"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier": {"name": "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier", "closest": ["Martial Saddier", "Meyer Habib", "Nadia Ramassamy", "S\u00e9bastien Leclerc"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Micka\u00ebl Nogal": {"name": "Micka\u00ebl Nogal", "closest": ["Laurianne Rossi", "St\u00e9phane Baudu", "Fabrice Le Vigoureux", "Pierre-Alain Raphan"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Anne-Laurence Petel": {"name": "Anne-Laurence Petel", "closest": ["Mounir Mahjoubi", "Monica Michel-Brassart", "Fiona Lazaar", "Ludovic Mendes"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christine Pires Beaune": {"name": "Christine Pires Beaune", "closest": ["Alain David", "Mich\u00e8le Victory", "R\u00e9gis Juanico", "Sylvie Tolmont"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Lo\u00efc Prud'homme": {"name": "Lo\u00efc Prud'homme", "closest": ["Michel Larive", "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "Jean-Paul Lecoq", "Bastien Lachaud"], "group": "La France insoumise"}, "Adrien Quatennens": {"name": "Adrien Quatennens", "closest": ["Cl\u00e9mentine Autain", "Alain Bruneel", "Bastien Lachaud", "Dani\u00e8le Obono"], "group": "La France insoumise"}, "R\u00e9my Rebeyrotte": {"name": "R\u00e9my Rebeyrotte", "closest": ["\u00c9ric Poulliat", "Jean-Claude Leclabart", "Perrine Goulet", "Fannette Charvier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Hugues Renson": {"name": "Hugues Renson", "closest": ["Laurent Garcia", "Romain Grau", "Richard Ramos", "Pierre Person"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Vincent Rolland": {"name": "Vincent Rolland", "closest": ["S\u00e9bastien Huyghe", "Charles de Courson", "Jean-Jacques Ferrara", "Claude de Ganay"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Xavier Roseren": {"name": "Xavier Roseren", "closest": ["Didier Paris", "Fabrice Le Vigoureux", "C\u00e9cile Muschotti", "Sophie Errante"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pac\u00f4me Rupin": {"name": "Pac\u00f4me Rupin", "closest": ["Benjamin Griveaux", "B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "Anne Blanc", "Jean-Bernard Sempastous"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laetitia Saint-Paul": {"name": "Laetitia Saint-Paul", "closest": ["Florian Bachelier", "Michel Fanget", "Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Thomas Gassilloud"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Buon Tan": {"name": "Buon Tan", "closest": ["Anna\u00efg Le Meur", "Christophe Lejeune", "Fran\u00e7ois de Rugy", "Michel Delpon"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean Terlier": {"name": "Jean Terlier", "closest": ["Patrice Perrot", "Monique Iborra", "Pierre Cabar\u00e9", "Laurence Gayte"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phane Test\u00e9": {"name": "St\u00e9phane Test\u00e9", "closest": ["Belkhir Belhaddad", "B\u00e9atrice Piron", "C\u00e9cile Rilhac", "Natalia Pouzyreff"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Boris Vallaud": {"name": "Boris Vallaud", "closest": ["Sylvie Tolmont", "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "Herv\u00e9 Saulignac", "Laurence Dumont"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Jean-Pierre Vigier": {"name": "Jean-Pierre Vigier", "closest": ["Jean-Yves Bony", "Nathalie Bassire", "Fabrice Brun", "Laurence Trastour-Isnart"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Guillaume Vuilletet": {"name": "Guillaume Vuilletet", "closest": ["Jean-Michel Mis", "Val\u00e9rie Oppelt", "Thomas Rudigoz", "Ludovic Mendes"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Patrice Anato": {"name": "Patrice Anato", "closest": ["Pascale Fontenel-Personne", "Jean-Michel Jacques", "Bruno Bonnell", "Didier Le Gac"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fran\u00e7ois Andr\u00e9": {"name": "Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "closest": ["Mounir Belhamiti", "Sylvain Brial", "Jean-Baptiste Djebbari", "Sophie M\u00e9tadier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Delphine Bagarry": {"name": "Delphine Bagarry", "closest": ["Hubert Julien-Laferri\u00e8re", "Albane Gaillot", "Isabelle Santiago", "\u00c9milie Cariou"], "group": "Non inscrit"}, "Aude Bono-Vandorme": {"name": "Aude Bono-Vandorme", "closest": ["Fabrice Le Vigoureux", "Micka\u00ebl Nogal", "Marjolaine Meynier-Millefert", "Ramlati Ali"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve": {"name": "Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve", "closest": ["Marie-Christine Verdier-Jouclas", "Vincent Thi\u00e9baut", "Cendra Motin", "Sophie Beaudouin-Hubiere"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Chassaing": {"name": "Philippe Chassaing", "closest": ["Patricia Mirall\u00e8s", "Mohamed Laqhila", "Sa\u00efd Ahamada", "Aude Amadou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "G\u00e9rard Cherpion": {"name": "G\u00e9rard Cherpion", "closest": ["Dino Cinieri", "Bernard Perrut", "Fabrice Brun", "Charles de la Verpilli\u00e8re"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Pierre Cubertafon": {"name": "Jean-Pierre Cubertafon", "closest": ["Aude Luquet", "Jean Terlier", "Jean-Philippe Ardouin", "Marguerite Deprez-Audebert"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Christine Le Nabour": {"name": "Christine Le Nabour", "closest": ["Julien Borowczyk", "Thierry Michels", "Dominique Da Silva", "Corinne Vignon"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sylvain Maillard": {"name": "Sylvain Maillard", "closest": ["St\u00e9phanie Atger", "Carole Bureau-Bonnard", "Florence Granjus", "Jean Terlier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Michel-Kleisbauer": {"name": "Philippe Michel-Kleisbauer", "closest": ["St\u00e9phane Buchou", "Olivier Damaisin", "Guillaume Kasbarian", "Patrick Mignola"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Adrien Morenas": {"name": "Adrien Morenas", "closest": ["Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "B\u00e9rang\u00e8re Abba", "Emmanuelle Fontaine-Domeizel", "Florian Bachelier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Xavier Paluszkiewicz": {"name": "Xavier Paluszkiewicz", "closest": ["Nicole Trisse", "Michel Lauzzana", "Jean-Marie Fi\u00e9vet", "Guillaume Vuilletet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Claire Pitollat": {"name": "Claire Pitollat", "closest": ["Alain Tourret", "Sira Sylla", "Alexandra Valetta Ardisson", "Mustapha Laabid"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Joaquim Pueyo": {"name": "Joaquim Pueyo", "closest": ["Ludovic Pajot", "Luc Carvounas", "Ericka Bareigts", "Patrice Verch\u00e8re"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "St\u00e9phanie Rist": {"name": "St\u00e9phanie Rist", "closest": ["Mireille Robert", "Caroline Janvier", "Marc Delatte", "Charlotte Parmentier-Lecocq"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Bernard Sempastous": {"name": "Jean-Bernard Sempastous", "closest": ["B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "Jean-Michel Fauvergue", "Anne Blanc", "Michel Delpon"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Marie Sermier": {"name": "Jean-Marie Sermier", "closest": ["Jean-Jacques Gaultier", "Jean-Pierre Door", "Jean-Jacques Ferrara", "R\u00e9mi Delatte"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Louis Thi\u00e9riot": {"name": "Jean-Louis Thi\u00e9riot", "closest": ["Michel Herbillon", "\u00c9ric Ciotti", "Robin Reda", "G\u00e9rard Menuel"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Nicole Trisse": {"name": "Nicole Trisse", "closest": ["B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol", "Michel Lauzzana", "Anthony Cellier", "H\u00e9l\u00e8ne Zannier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "C\u00e9cile Untermaier": {"name": "C\u00e9cile Untermaier", "closest": ["Olivier Faure", "Josette Manin", "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "Guillaume Garot"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Alexandra Valetta Ardisson": {"name": "Alexandra Valetta Ardisson", "closest": ["Laurent Garcia", "Alain Tourret", "Fabien Matras", "Michel Fanget"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ian Boucard": {"name": "Ian Boucard", "closest": ["\u00c9ric Diard", "St\u00e9phane Viry", "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "Michel Herbillon"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Josiane Corneloup": {"name": "Josiane Corneloup", "closest": ["\u00c9milie Bonnivard", "Bernard Perrut", "Julien Aubert", "Vincent Descoeur"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Charles de la Verpilli\u00e8re": {"name": "Charles de la Verpilli\u00e8re", "closest": ["J\u00e9r\u00f4me Nury", "Josiane Corneloup", "Julien Aubert", "G\u00e9rard Cherpion"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Christian Jacob": {"name": "Christian Jacob", "closest": ["Bernard Deflesselles", "Bernard Reyn\u00e8s", "Marianne Dubois", "Jean-Carles Grelier"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fadila Khattabi": {"name": "Fadila Khattabi", "closest": ["Agn\u00e8s Firmin Le Bodo", "Corinne Vignon", "V\u00e9ronique Hammerer", "Julien Borowczyk"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "V\u00e9ronique Louwagie": {"name": "V\u00e9ronique Louwagie", "closest": ["Marc Le Fur", "Josiane Corneloup", "\u00c9milie Bonnivard", "Bernard Perrut"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Emmanuel Maquet": {"name": "Emmanuel Maquet", "closest": ["Jean-Marie Sermier", "Jean-Jacques Gaultier", "Jean-Pierre Door", "Jean-Jacques Ferrara"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Patricia Mirall\u00e8s": {"name": "Patricia Mirall\u00e8s", "closest": ["Stanislas Guerini", "Philippe Chassaing", "Philippe Bolo", "Mich\u00e8le Crouzet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laurent Pietraszewski": {"name": "Laurent Pietraszewski", "closest": ["Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "Olivier V\u00e9ran", "Sophie M\u00e9tadier", "Mounir Belhamiti"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Charles Taugourdeau": {"name": "Jean-Charles Taugourdeau", "closest": ["Jean-Louis Masson", "Laurent Furst", "Olivier Dassault", "Daniel Fasquelle"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Arnaud Viala": {"name": "Arnaud Viala", "closest": ["Nicolas Forissier", "Jean-Carles Grelier", "Vincent Rolland", "S\u00e9bastien Huyghe"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Pascal Bois": {"name": "Pascal Bois", "closest": ["Cathy Racon-Bouzon", "Bertrand Sorre", "Belkhir Belhaddad", "C\u00e9dric Roussel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Carole Bureau-Bonnard": {"name": "Carole Bureau-Bonnard", "closest": ["Patrice Perrot", "Jean-Philippe Ardouin", "Pierre Cabar\u00e9", "Bruno Bonnell"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Olivier Damaisin": {"name": "Olivier Damaisin", "closest": ["Philippe Michel-Kleisbauer", "Isabelle Florennes", "H\u00e9l\u00e8ne Zannier", "Fr\u00e9d\u00e9ric Petit"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Charles de Courson": {"name": "Charles de Courson", "closest": ["Jean-Jacques Ferrara", "S\u00e9bastien Huyghe", "Nicolas Forissier", "Robert Therry"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Nicolas D\u00e9moulin": {"name": "Nicolas D\u00e9moulin", "closest": ["Patrick Mignola", "C\u00e9lia de Lavergne", "Bertrand Bouyx", "Zivka Park"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jacqueline Dubois": {"name": "Jacqueline Dubois", "closest": ["Sylvain Maillard", "Bertrand Sorre", "Philippe Chalumeau", "Danielle Brulebois"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Luc Fugit": {"name": "Jean-Luc Fugit", "closest": ["Marie-Christine Verdier-Jouclas", "Vincent Thi\u00e9baut", "Marion Lenne", "Jacques Marilossian"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Anne Genetet": {"name": "Anne Genetet", "closest": ["Natalia Pouzyreff", "Olivier Damaisin", "St\u00e9phane Buchou", "C\u00e9line Calvez"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "S\u00e9verine Gipson": {"name": "S\u00e9verine Gipson", "closest": ["G\u00e9raldine Bannier", "Danielle Brulebois", "Philippe Chalumeau", "B\u00e9atrice Piron"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9ric Poulliat": {"name": "\u00c9ric Poulliat", "closest": ["Fannette Charvier", "St\u00e9phanie Atger", "R\u00e9my Rebeyrotte", "Pieyre-Alexandre Anglade"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "C\u00e9dric Villani": {"name": "C\u00e9dric Villani", "closest": ["Aur\u00e9lien Tach\u00e9", "Matthieu Orphelin", "Hubert Julien-Laferri\u00e8re", "Delphine Batho"], "group": "Non inscrit"}, "Dominique Potier": {"name": "Dominique Potier", "closest": ["Val\u00e9rie Rabault", "Guillaume Garot", "Josette Manin", "C\u00e9cile Untermaier"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Jean-Philippe Ardouin": {"name": "Jean-Philippe Ardouin", "closest": ["Carole Bureau-Bonnard", "Herv\u00e9 Berville", "Fran\u00e7oise Dumas", "St\u00e9phane Claireaux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laetitia Avia": {"name": "Laetitia Avia", "closest": ["Pieyre-Alexandre Anglade", "Sacha Houli\u00e9", "Florent Boudi\u00e9", "Thomas Rudigoz"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phane Baudu": {"name": "St\u00e9phane Baudu", "closest": ["Micka\u00ebl Nogal", "Bruno Duverg\u00e9", "Christophe Di Pompeo", "St\u00e9phanie Kerbarh"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s"}, "Belkhir Belhaddad": {"name": "Belkhir Belhaddad", "closest": ["Sylvie Charri\u00e8re", "Bertrand Sorre", "St\u00e9phane Test\u00e9", "Isabelle Rauch"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Julien Borowczyk": {"name": "Julien Borowczyk", "closest": ["Christophe Blanchet", "Fadila Khattabi", "V\u00e9ronique Hammerer", "Carole Grandjean"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Florent Boudi\u00e9": {"name": "Florent Boudi\u00e9", "closest": ["Ludovic Mendes", "Anne-Christine Lang", "Damien Pichereau", "Buon Tan"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Xavier Breton": {"name": "Xavier Breton", "closest": ["Charles de la Verpilli\u00e8re", "Bernard Perrut", "Claire Guion-Firmin", "Jean-Yves Bony"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Blandine Brocard": {"name": "Blandine Brocard", "closest": ["Fran\u00e7ois Jolivet", "Christophe Lejeune", "Anthony Cellier", "Anne Blanc"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Samantha Cazebonne": {"name": "Samantha Cazebonne", "closest": ["Dani\u00e8le Cazarian", "Gwendal Rouillard", "Didier Paris", "Alain Tourret"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9milie Chalas": {"name": "\u00c9milie Chalas", "closest": ["Fran\u00e7oise Dumas", "Denis Sommer", "St\u00e9phane Trompille", "St\u00e9phane Claireaux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Typhanie Degois": {"name": "Typhanie Degois", "closest": ["Marielle de Sarnez", "Laure de La Raudi\u00e8re", "Alexandra Valetta Ardisson", "Michel Fanget"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Coralie Dubost": {"name": "Coralie Dubost", "closest": ["Fran\u00e7oise Dumas", "St\u00e9phane Claireaux", "Jean-Philippe Ardouin", "\u00c9milie Guerel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Dunoyer": {"name": "Philippe Dunoyer", "closest": ["Olivier Gaillard", "Nicole Sanquer", "Francis Vercamer", "St\u00e9phane Demilly"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Christophe Euzet": {"name": "Christophe Euzet", "closest": ["Alain Tourret", "Vincent Ledoux", "M'jid El Guerrab", "Laurence Vanceunebrock"], "group": "Agir ensemble"}, "Yannick Favennec-B\u00e9cot": {"name": "Yannick Favennec-B\u00e9cot", "closest": ["Christophe Naegelen", "Michel Zumkeller", "Gr\u00e9gory Labille", "Guy Bricout"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Isabelle Florennes": {"name": "Isabelle Florennes", "closest": ["St\u00e9phane Buchou", "Olivier Damaisin", "Caroline Abadie", "Pieyre-Alexandre Anglade"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Claude Goasguen": {"name": "Claude Goasguen", "closest": ["Daniel Fasquelle", "Patrice Verch\u00e8re", "Jean-Louis Masson", "Jean-Charles Taugourdeau"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Meyer Habib": {"name": "Meyer Habib", "closest": ["Martial Saddier", "Guy Bricout", "S\u00e9bastien Leclerc", "Nadia Ramassamy"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Dimitri Houbron": {"name": "Dimitri Houbron", "closest": ["La\u00ebtitia Romeiro Dias", "Erwan Balanant", "St\u00e9phane Claireaux", "Pierre-Yves Bournazel"], "group": "Agir ensemble"}, "Aina Kuric": {"name": "Aina Kuric", "closest": ["Philippe Hupp\u00e9", "\u00c9lodie Jacquier-Laforge", "Vincent Ledoux", "Claire Pitollat"], "group": "Agir ensemble"}, "Fiona Lazaar": {"name": "Fiona Lazaar", "closest": ["Richard Lioger", "Pierre Cabar\u00e9", "Jean Terlier", "Patrice Perrot"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christophe Lejeune": {"name": "Christophe Lejeune", "closest": ["Rodrigue Kokouendo", "Sonia Krimi", "Pierre Cabar\u00e9", "Patrice Anato"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Alexandra Louis": {"name": "Alexandra Louis", "closest": ["St\u00e9phane Claireaux", "Rapha\u00ebl Gauvain", "Anne-Christine Lang", "Fran\u00e7oise Dumas"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jacques Marilossian": {"name": "Jacques Marilossian", "closest": ["Sylvie Charri\u00e8re", "St\u00e9phane Test\u00e9", "Marion Lenne", "B\u00e9atrice Piron"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phane Mazars": {"name": "St\u00e9phane Mazars", "closest": ["Philippe Hupp\u00e9", "Christophe Lejeune", "Anne-Christine Lang", "Anthony Cellier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sophie Panonacle": {"name": "Sophie Panonacle", "closest": ["Jacques Maire", "Bruno Duverg\u00e9", "Nadia Essayan", "Patrick Mignola"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Zivka Park": {"name": "Zivka Park", "closest": ["Guillaume Kasbarian", "Damien Adam", "Nicolas D\u00e9moulin", "Sophie Beaudouin-Hubiere"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Val\u00e9rie Petit": {"name": "Val\u00e9rie Petit", "closest": ["M'jid El Guerrab", "Dani\u00e8le Cazarian", "Justine Benin", "\u00c9lodie Jacquier-Laforge"], "group": "Agir ensemble"}, "Josy Poueyto": {"name": "Josy Poueyto", "closest": ["Jean-Philippe Ardouin", "Jacques Krabal", "Olga Givernet", "Philippe Bolo"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Robin Reda": {"name": "Robin Reda", "closest": ["\u00c9ric Ciotti", "Michel Herbillon", "S\u00e9bastien Huyghe", "Michel Vialay"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Herv\u00e9 Saulignac": {"name": "Herv\u00e9 Saulignac", "closest": ["Sylvie Tolmont", "Laurence Dumont", "Val\u00e9rie Rabault", "J\u00e9r\u00f4me Lambert"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Antoine Savignat": {"name": "Antoine Savignat", "closest": ["Ian Boucard", "Michel Herbillon", "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "Philippe Benassaya"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell", "closest": ["Antoine Herth", "Sandrine Le Feur", "Philippe Berta", "Yolaine de Courson"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Isabelle Valentin": {"name": "Isabelle Valentin", "closest": ["Emmanuelle Anthoine", "Vincent Descoeur", "Jean-Pierre Vigier", "Nathalie Bassire"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Thierry Benoit": {"name": "Thierry Benoit", "closest": ["Agn\u00e8s Thill", "Sophie Auconie", "Pascal Brindeau", "Val\u00e9rie Six"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Bruno Bilde": {"name": "Bruno Bilde", "closest": ["Marine Le Pen", "Myriane Houplain", "Catherine Pujol", "Jean-Philippe Nilor"], "group": "Non inscrit"}, "\u00c9ric Bothorel": {"name": "\u00c9ric Bothorel", "closest": ["Sandra Marsaud", "Aude Luquet", "Jean-Philippe Ardouin", "Carole Bureau-Bonnard"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pierre Cabar\u00e9": {"name": "Pierre Cabar\u00e9", "closest": ["Christophe Lejeune", "Bruno Bonnell", "Anne-Christine Lang", "\u00c9lodie Jacquier-Laforge"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fabien Di Filippo": {"name": "Fabien Di Filippo", "closest": ["Nathalie Bassire", "Pierre Cordier", "Isabelle Valentin", "Jacques Cattin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Rapha\u00ebl Gauvain": {"name": "Rapha\u00ebl Gauvain", "closest": ["Richard Lioger", "St\u00e9phane Claireaux", "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "Bruno Bonnell"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sonia Krimi": {"name": "Sonia Krimi", "closest": ["Fran\u00e7oise Dumas", "St\u00e9phane Trompille", "Denis Sommer", "Christophe Lejeune"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Didier Paris": {"name": "Didier Paris", "closest": ["Samantha Cazebonne", "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "Fran\u00e7oise Dumas", "Fran\u00e7ois de Rugy"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fran\u00e7ois Pupponi": {"name": "Fran\u00e7ois Pupponi", "closest": ["Sophie M\u00e9tadier", "Philippe Dunoyer", "Meyer Habib", "Sylvain Brial"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "La\u00ebtitia Romeiro Dias": {"name": "La\u00ebtitia Romeiro Dias", "closest": ["Alexandre Freschi", "Josy Poueyto", "Dimitri Houbron", "St\u00e9phane Claireaux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "L\u00e9na\u00efck Adam": {"name": "L\u00e9na\u00efck Adam", "closest": ["Anne Blanc", "Francis Chouat", "Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Romain Grau"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jennifer De Temmerman": {"name": "Jennifer De Temmerman", "closest": ["Karine Lebon", "Jean-Philippe Nilor", "Lamia El Aaraje", "Olivier Falorni"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Bertrand Pancher": {"name": "Bertrand Pancher", "closest": ["Yannick Favennec-B\u00e9cot", "Michel Zumkeller", "Guy Bricout", "Gr\u00e9gory Labille"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Guillaume Chiche": {"name": "Guillaume Chiche", "closest": ["C\u00e9dric Villani", "\u00c9milie Cariou", "Hubert Julien-Laferri\u00e8re", "Paula Forteza"], "group": "Non inscrit"}, "Marielle de Sarnez": {"name": "Marielle de Sarnez", "closest": ["Olivier Serva", "Michel Fanget", "Pierre Person", "Alexandra Valetta Ardisson"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s"}, "Benjamin Dirx": {"name": "Benjamin Dirx", "closest": ["Jean-No\u00ebl Barrot", "Fabrice Le Vigoureux", "Sophie Errante", "Philippe Chassaing"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christian Hutin": {"name": "Christian Hutin", "closest": ["Joaquim Pueyo", "Huguette Bello", "Gabriel Serville", "Serge Letchimy"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Cyrille Isaac-Sibille": {"name": "Cyrille Isaac-Sibille", "closest": ["Aude Amadou", "Annie Vidal", "Brahim Hammouche", "Denis Mass\u00e9glia"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Bruno Joncour": {"name": "Bruno Joncour", "closest": ["Fabien Lain\u00e9", "Jacques Krabal", "Jean-Luc Lagleize", "Richard Ramos"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Anna\u00efg Le Meur": {"name": "Anna\u00efg Le Meur", "closest": ["Alice Thourot", "Buon Tan", "Jean-Marie Fi\u00e9vet", "Michel Delpon"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "B\u00e9reng\u00e8re Poletti": {"name": "B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "closest": ["Jean-Luc Poudroux", "Mansour Kamardine", "Bernard Reyn\u00e8s", "Jean-Luc Reitzer"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Val\u00e9rie Rabault": {"name": "Val\u00e9rie Rabault", "closest": ["Laurence Dumont", "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "Sylvie Tolmont", "Dominique Potier"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "\u00c9ric Woerth": {"name": "\u00c9ric Woerth", "closest": ["Damien Abad", "S\u00e9bastien Huyghe", "Christian Jacob", "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "S\u00e9bastien Cazenove": {"name": "S\u00e9bastien Cazenove", "closest": ["Florian Bachelier", "Michel Fanget", "Pascale Fontenel-Personne", "Richard Ramos"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Albane Gaillot": {"name": "Albane Gaillot", "closest": ["\u00c9milie Cariou", "Guillaume Chiche", "Hubert Julien-Laferri\u00e8re", "G\u00e9rard Leseul"], "group": "Non inscrit"}, "Anissa Khedher": {"name": "Anissa Khedher", "closest": ["Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Gwendal Rouillard", "Jacqueline Maquet", "M'jid El Guerrab"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Gr\u00e9gory Besson-Moreau": {"name": "Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "closest": ["Thierry Sol\u00e8re", "Anissa Khedher", "Alexandra Valetta Ardisson", "Gwendal Rouillard"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Nathalie Elimas": {"name": "Nathalie Elimas", "closest": ["Lo\u00efc Dombreval", "Marie-Pierre Rixain", "Pascal Lavergne", "Sophie Panonacle"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s"}, "Nadia Hai": {"name": "Nadia Hai", "closest": ["B\u00e9rang\u00e8re Abba", "Sarah El Ha\u00efry", "Jo\u00ebl Giraud", "Jacques Savatier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mustapha Laabid": {"name": "Mustapha Laabid", "closest": ["Jean-Michel Jacques", "Philippe Latombe", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Claire Pitollat"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Annie Chapelier": {"name": "Annie Chapelier", "closest": ["Albane Gaillot", "C\u00e9dric Villani", "M'jid El Guerrab", "Maina Sage"], "group": "Agir ensemble"}, "Mireille Clapot": {"name": "Mireille Clapot", "closest": ["Christine Hennion", "Nathalie Sarles", "Nicole Le Peih", "Sylvain Templier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Hubert Julien-Laferri\u00e8re": {"name": "Hubert Julien-Laferri\u00e8re", "closest": ["Isabelle Santiago", "Delphine Batho", "Matthieu Orphelin", "Paula Forteza"], "group": "Non inscrit"}, "Jean-Luc Lagleize": {"name": "Jean-Luc Lagleize", "closest": ["Philippe Latombe", "Sira Sylla", "Jacques Krabal", "Florian Bachelier"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Jean-Paul Lecoq": {"name": "Jean-Paul Lecoq", "closest": ["Lo\u00efc Prud'homme", "Muriel Ressiguier", "Michel Larive", "Bastien Lachaud"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Marion Lenne": {"name": "Marion Lenne", "closest": ["Bertrand Bouyx", "Jacques Marilossian", "St\u00e9phane Test\u00e9", "Nicole Dubr\u00e9-Chirat"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Isabelle Rauch": {"name": "Isabelle Rauch", "closest": ["Belkhir Belhaddad", "Bertrand Sorre", "La\u00ebtitia Romeiro Dias", "C\u00e9dric Roussel"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Liliana Tanguy": {"name": "Liliana Tanguy", "closest": ["Brigitte Liso", "Dani\u00e8le H\u00e9rin", "Bertrand Sorre", "Philippe Chassaing"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Damien Abad": {"name": "Damien Abad", "closest": ["Jean-Marie Sermier", "Jean-Jacques Ferrara", "Jean-Pierre Door", "\u00c9ric Ciotti"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "B\u00e9rang\u00e8re Abba": {"name": "B\u00e9rang\u00e8re Abba", "closest": ["Emmanuelle Fontaine-Domeizel", "Sarah El Ha\u00efry", "Nadia Hai", "Jacques Savatier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-F\u00e9lix Acquaviva": {"name": "Jean-F\u00e9lix Acquaviva", "closest": ["Paul-Andr\u00e9 Colombani", "Fran\u00e7ois-Michel Lambert", "Bertrand Pancher", "Yannick Favennec-B\u00e9cot"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "\u00c9ric Alauzet": {"name": "\u00c9ric Alauzet", "closest": ["Pascale Boyer", "Patricia Mirall\u00e8s", "Mireille Clapot", "Sylvain Templier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ramlati Ali": {"name": "Ramlati Ali", "closest": ["Fabrice Le Vigoureux", "Rodrigue Kokouendo", "Bruno Bonnell", "Anthony Cellier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Louis Aliot": {"name": "Louis Aliot", "closest": ["Luc Carvounas", "Jean-Charles Taugourdeau", "Franck Marlin", "Jean-Louis Masson"], "group": "Non inscrit"}, "Aude Amadou": {"name": "Aude Amadou", "closest": ["Sa\u00efd Ahamada", "Sophie Mette", "Philippe Chassaing", "Marie Gu\u00e9venoux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sophie Auconie": {"name": "Sophie Auconie", "closest": ["Christophe Naegelen", "Guy Bricout", "Benoit Simian", "Jean-Christophe Lagarde"], "group": "UDI, Agir et Ind\u00e9pendants"}, "Jo\u00ebl Aviragnet": {"name": "Jo\u00ebl Aviragnet", "closest": ["Claudia Rouaux", "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "Josette Manin", "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Florian Bachelier": {"name": "Florian Bachelier", "closest": ["Thomas Gassilloud", "S\u00e9bastien Cazenove", "Pascale Fontenel-Personne", "Bruno Joncour"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Didier Baich\u00e8re": {"name": "Didier Baich\u00e8re", "closest": ["Dani\u00e8le Cazarian", "Christophe Arend", "Herv\u00e9 Berville", "Fran\u00e7oise Dumas"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "closest": ["Sonia Krimi", "Fran\u00e7oise Dumas", "\u00c9milie Chalas", "St\u00e9phane Trompille"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ericka Bareigts": {"name": "Ericka Bareigts", "closest": ["Louis Aliot", "Huguette Bello", "S\u00e9bastien Nadot", "Ludovic Pajot"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Nathalie Bassire": {"name": "Nathalie Bassire", "closest": ["Jean-Pierre Vigier", "Laurence Trastour-Isnart", "Dino Cinieri", "G\u00e9rard Cherpion"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Xavier Batut": {"name": "Xavier Batut", "closest": ["Jacqueline Maquet", "Anissa Khedher", "Fabien Matras", "Gwendal Rouillard"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Val\u00e9rie Beauvais": {"name": "Val\u00e9rie Beauvais", "closest": ["Brigitte Kuster", "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "Philippe Gosselin", "Isabelle Valentin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Huguette Bello": {"name": "Huguette Bello", "closest": ["Ericka Bareigts", "S\u00e9bastien Nadot", "Joaquim Pueyo", "Louis Aliot"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Justine Benin": {"name": "Justine Benin", "closest": ["Herv\u00e9 Berville", "Didier Baich\u00e8re", "Anissa Khedher", "Gwendal Rouillard"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Herv\u00e9 Berville": {"name": "Herv\u00e9 Berville", "closest": ["Fran\u00e7oise Dumas", "Didier Baich\u00e8re", "Am\u00e9lia Lakrafi", "Justine Benin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret": {"name": "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret", "closest": ["Herv\u00e9 Saulignac", "Val\u00e9rie Rabault", "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "Laurence Dumont"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Anne Blanc": {"name": "Anne Blanc", "closest": ["Jacqueline Maquet", "Francis Chouat", "Xavier Batut", "L\u00e9na\u00efck Adam"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9milie Bonnivard": {"name": "\u00c9milie Bonnivard", "closest": ["Vincent Descoeur", "Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "Jean-Yves Bony", "Julien Aubert"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Yves Bony": {"name": "Jean-Yves Bony", "closest": ["G\u00e9rard Cherpion", "Jean-Pierre Vigier", "Nathalie Bassire", "Dino Cinieri"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Claude Bouchet": {"name": "Jean-Claude Bouchet", "closest": ["Guillaume Peltier", "Gilles Carrez", "\u00c9ric Straumann", "Daniel Fasquelle"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Marine Brenier": {"name": "Marine Brenier", "closest": ["Bernard Brochand", "Jean-Fran\u00e7ois Parigi", "Robin Reda", "Guillaume Larriv\u00e9"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Sylvain Brial": {"name": "Sylvain Brial", "closest": ["Jean-Baptiste Djebbari", "Mounir Belhamiti", "Pascale Cesar", "Sophie M\u00e9tadier"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Guy Bricout": {"name": "Guy Bricout", "closest": ["Martial Saddier", "Christophe Naegelen", "Meyer Habib", "Nadia Ramassamy"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Bernard Brochand": {"name": "Bernard Brochand", "closest": ["Gilles Carrez", "Didier Quentin", "Guillaume Peltier", "Marianne Dubois"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Moetai Brotherson": {"name": "Moetai Brotherson", "closest": ["Huguette Bello", "Delphine Batho", "Luc Carvounas", "Jos\u00e9 Evrard"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Fabrice Brun": {"name": "Fabrice Brun", "closest": ["G\u00e9rard Cherpion", "Laurence Trastour-Isnart", "J\u00e9r\u00f4me Nury", "Jean-Pierre Vigier"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Alain Bruneel": {"name": "Alain Bruneel", "closest": ["Adrien Quatennens", "Pierre Dharr\u00e9ville", "Caroline Fiat", "Boris Vallaud"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Gilles Carrez": {"name": "Gilles Carrez", "closest": ["Guillaume Peltier", "Didier Quentin", "Val\u00e9rie Lacroute", "Bernard Brochand"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Luc Carvounas": {"name": "Luc Carvounas", "closest": ["Huguette Bello", "Louis Aliot", "Joaquim Pueyo", "S\u00e9bastien Nadot"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Anne-Laure Cattelot": {"name": "Anne-Laure Cattelot", "closest": ["Sophie Errante", "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "Xavier Roseren", "C\u00e9cile Muschotti"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jacques Cattin": {"name": "Jacques Cattin", "closest": ["Julien Aubert", "Bernard Perrut", "Josiane Corneloup", "Pierre-Henri Dumont"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Fran\u00e7ois Cesarini": {"name": "Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "closest": ["Sylvain Brial", "Mounir Belhamiti", "Jean-Baptiste Djebbari", "Pascale Cesar"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Andr\u00e9 Chassaigne": {"name": "Andr\u00e9 Chassaigne", "closest": ["Hubert Wulfranc", "Jean-Paul Dufr\u00e8gne", "Elsa Faucillon", "Lo\u00efc Prud'homme"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille": {"name": "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille", "closest": ["Mich\u00e8le Tabarot", "Nicolas Forissier", "Vincent Rolland", "Claude de Ganay"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "B\u00e9rang\u00e8re Couillard": {"name": "B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "closest": ["Michel Delpon", "Alice Thourot", "Jean-Bernard Sempastous", "Jean-Michel Fauvergue"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mich\u00e8le Crouzet": {"name": "Mich\u00e8le Crouzet", "closest": ["Philippe Bolo", "Stanislas Guerini", "Jean-Pierre Pont", "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Yves Daniel": {"name": "Yves Daniel", "closest": ["Nadia Essayan", "Jean Terlier", "Agn\u00e8s Firmin Le Bodo", "Dani\u00e8le H\u00e9rin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Olivier Dassault": {"name": "Olivier Dassault", "closest": ["Jean-Louis Masson", "Franck Marlin", "Nadia Ramassamy", "Jean-Charles Taugourdeau"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Alain David": {"name": "Alain David", "closest": ["Sylvie Tolmont", "Fran\u00e7ois Ruffin", "\u00c9ric Coquerel", "Mich\u00e8le Victory"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Yolaine de Courson": {"name": "Yolaine de Courson", "closest": ["Emmanuelle Fontaine-Domeizel", "Barbara Pompili", "Adrien Morenas", "B\u00e9rang\u00e8re Abba"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Claude de Ganay": {"name": "Claude de Ganay", "closest": ["S\u00e9bastien Huyghe", "Vincent Rolland", "Nicolas Forissier", "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Bernard Deflesselles": {"name": "Bernard Deflesselles", "closest": ["Bernard Reyn\u00e8s", "Christian Jacob", "Jean-Carles Grelier", "Jean-Luc Reitzer"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "R\u00e9mi Delatte": {"name": "R\u00e9mi Delatte", "closest": ["Jean-Pierre Door", "B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "Jean-Jacques Gaultier", "\u00c9ric Ciotti"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "St\u00e9phane Demilly": {"name": "St\u00e9phane Demilly", "closest": ["Philippe Folliot", "Olivier Gaillard", "Philippe Gom\u00e8s", "Philippe Dunoyer"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Marguerite Deprez-Audebert": {"name": "Marguerite Deprez-Audebert", "closest": ["Sophie Mette", "\u00c9ric Bothorel", "Denis Mass\u00e9glia", "Jean-Pierre Cubertafon"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Vincent Descoeur": {"name": "Vincent Descoeur", "closest": ["Jean-Yves Bony", "Val\u00e9rie Bazin-Malgras", "Josiane Corneloup", "Laurence Trastour-Isnart"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille", "closest": ["Roland Lescure", "Fran\u00e7oise Dumas", "Rapha\u00ebl Gauvain", "Didier Le Gac"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christophe Di Pompeo": {"name": "Christophe Di Pompeo", "closest": ["Thomas Gassilloud", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Philippe Hupp\u00e9", "Vincent Ledoux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9ric Diard": {"name": "\u00c9ric Diard", "closest": ["St\u00e9phane Viry", "Rapha\u00ebl Schellenberger", "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "Julien Ravier"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Julien Dive": {"name": "Julien Dive", "closest": ["Fabrice Brun", "Bernard Perrut", "Vincent Descoeur", "Josiane Corneloup"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Baptiste Djebbari": {"name": "Jean-Baptiste Djebbari", "closest": ["Pascale Cesar", "Jacques Rey", "Sylvain Brial", "Sophie M\u00e9tadier"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phanie Do": {"name": "St\u00e9phanie Do", "closest": ["Stanislas Guerini", "Philippe Bolo", "Jean-Pierre Pont", "Fabien Lain\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Pierre Door": {"name": "Jean-Pierre Door", "closest": ["R\u00e9mi Delatte", "Nicolas Forissier", "Jean-Carles Grelier", "\u00c9ric Ciotti"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Marianne Dubois": {"name": "Marianne Dubois", "closest": ["Christian Jacob", "Jean-Carles Grelier", "Guy Teissier", "Bernard Deflesselles"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Virginie Duby-Muller": {"name": "Virginie Duby-Muller", "closest": ["\u00c9ric Ciotti", "Marine Brenier", "Didier Quentin", "Michel Herbillon"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Fran\u00e7oise Dumas": {"name": "Fran\u00e7oise Dumas", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "St\u00e9phane Trompille", "Christophe Arend", "Didier Baich\u00e8re"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laurence Dumont": {"name": "Laurence Dumont", "closest": ["Val\u00e9rie Rabault", "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "Sylvie Tolmont"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Nicolas Dupont-Aignan": {"name": "Nicolas Dupont-Aignan", "closest": ["Jos\u00e9 Evrard", "Bruno Bilde", "Jean Lassalle", "Jean-Hugues Ratenon"], "group": "Non inscrit"}, "M'jid El Guerrab": {"name": "M'jid El Guerrab", "closest": ["Dani\u00e8le Cazarian", "Philippe Hupp\u00e9", "Michel Fanget", "Anissa Khedher"], "group": "Agir ensemble"}, "Sophie Errante": {"name": "Sophie Errante", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet", "Xavier Roseren", "Benjamin Dirx", "C\u00e9cile Muschotti"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Catherine Fabre": {"name": "Catherine Fabre", "closest": ["Fadila Khattabi", "Florence Morlighem", "St\u00e9phanie Atger", "Aurore Berg\u00e9"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Michel Fanget": {"name": "Michel Fanget", "closest": ["Richard Ramos", "Pierre Person", "Pascale Fontenel-Personne", "Jean-Charles Larsonneur"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Daniel Fasquelle": {"name": "Daniel Fasquelle", "closest": ["\u00c9ric Straumann", "Val\u00e9rie Boyer", "Laurent Furst", "Franck Marlin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Olivier Faure": {"name": "Olivier Faure", "closest": ["Josette Manin", "C\u00e9cile Untermaier", "Val\u00e9rie Rabault", "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Val\u00e9ria Faure-Muntian": {"name": "Val\u00e9ria Faure-Muntian", "closest": ["Na\u00efma Moutchou", "Herv\u00e9 Pellois", "Dominique David", "Marie-Ange Magne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Jacques Ferrara": {"name": "Jean-Jacques Ferrara", "closest": ["G\u00e9rard Menuel", "Charles de Courson", "Jean-Pierre Door", "\u00c9ric Ciotti"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Philippe Folliot": {"name": "Philippe Folliot", "closest": ["Philippe Gom\u00e8s", "Francis Vercamer", "Jacques Savatier", "Philippe Dunoyer"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Emmanuelle Fontaine-Domeizel": {"name": "Emmanuelle Fontaine-Domeizel", "closest": ["Barbara Pompili", "Pascal Lavergne", "Philippe Latombe", "Nadia Hai"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Nicolas Forissier": {"name": "Nicolas Forissier", "closest": ["Vincent Rolland", "Genevi\u00e8ve Levy", "Bernard Reyn\u00e8s", "\u00c9ric Ciotti"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Paula Forteza": {"name": "Paula Forteza", "closest": ["C\u00e9dric Villani", "Matthieu Orphelin", "Delphine Batho", "S\u00e9bastien Nadot"], "group": "Non inscrit"}, "Olivier Gaillard": {"name": "Olivier Gaillard", "closest": ["St\u00e9phane Demilly", "Philippe Dunoyer", "Philippe Gom\u00e8s", "Jean-Fran\u00e7ois Cesarini"], "group": "Non inscrit"}, "Laurent Garcia": {"name": "Laurent Garcia", "closest": ["Romain Grau", "Pascale Fontenel-Personne", "Alexandra Valetta Ardisson", "Richard Ramos"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Guillaume Garot": {"name": "Guillaume Garot", "closest": ["Josette Manin", "Dominique Potier", "Marietta Karamanli", "Olivier Faure"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Thomas Gassilloud": {"name": "Thomas Gassilloud", "closest": ["Thierry Sol\u00e8re", "Florian Bachelier", "Pascale Fontenel-Personne", "Richard Ramos"], "group": "Agir ensemble"}, "\u00c9ric Girardin": {"name": "\u00c9ric Girardin", "closest": ["Jean-Claude Leclabart", "Huguette Tiegna", "Olivier Damaisin", "Sophie Beaudouin-Hubiere"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Gom\u00e8s": {"name": "Philippe Gom\u00e8s", "closest": ["Philippe Folliot", "Olivier Gaillard", "Francis Vercamer", "St\u00e9phane Demilly"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Carole Grandjean": {"name": "Carole Grandjean", "closest": ["B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle", "St\u00e9phanie Atger", "Thomas Mesnier", "Didier Martin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Romain Grau": {"name": "Romain Grau", "closest": ["Alexandra Valetta Ardisson", "Michel Fanget", "Yves Blein", "Hugues Renson"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Benjamin Griveaux": {"name": "Benjamin Griveaux", "closest": ["Michel Delpon", "Francis Chouat", "L\u00e9na\u00efck Adam", "B\u00e9rang\u00e8re Couillard"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Marie Gu\u00e9venoux": {"name": "Marie Gu\u00e9venoux", "closest": ["Mohamed Laqhila", "Rodrigue Kokouendo", "Damien Pichereau", "Christophe Lejeune"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Claire Guion-Firmin": {"name": "Claire Guion-Firmin", "closest": ["Josiane Corneloup", "Xavier Breton", "G\u00e9rard Cherpion", "Jean-Yves Bony"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Brahim Hammouche": {"name": "Brahim Hammouche", "closest": ["Patrick Mignola", "Sylvain Maillard", "Marie Gu\u00e9venoux", "Bruno Fuchs"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Yannick Haury": {"name": "Yannick Haury", "closest": ["Denis Mass\u00e9glia", "Herv\u00e9 Berville", "Patrice Anato", "Monique Iborra"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Michel Herbillon": {"name": "Michel Herbillon", "closest": ["Claude de Ganay", "\u00c9ric Ciotti", "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "Philippe Benassaya"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Philippe Hupp\u00e9": {"name": "Philippe Hupp\u00e9", "closest": ["Claire Pitollat", "Alain Tourret", "M'jid El Guerrab", "Jean-Michel Jacques"], "group": "Agir ensemble"}, "S\u00e9bastien Huyghe": {"name": "S\u00e9bastien Huyghe", "closest": ["Vincent Rolland", "\u00c9ric Ciotti", "Claude de Ganay", "Genevi\u00e8ve Levy"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Monique Iborra": {"name": "Monique Iborra", "closest": ["Didier Baich\u00e8re", "Jean Terlier", "Bruno Bonnell", "Sandrine M\u00f6rch"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Michel Jacques": {"name": "Jean-Michel Jacques", "closest": ["Alexandra Valetta Ardisson", "Philippe Hupp\u00e9", "Patrice Anato", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9lodie Jacquier-Laforge": {"name": "\u00c9lodie Jacquier-Laforge", "closest": ["Philippe Hupp\u00e9", "Hugues Renson", "Didier Le Gac", "Jean-Michel Jacques"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Christophe Jerretie": {"name": "Christophe Jerretie", "closest": ["Philippe Chassaing", "Mohamed Laqhila", "Dominique David", "Sophie Errante"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Fran\u00e7ois Jolivet": {"name": "Fran\u00e7ois Jolivet", "closest": ["Ramlati Ali", "Patrice Anato", "Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Christophe Lejeune"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mansour Kamardine": {"name": "Mansour Kamardine", "closest": ["Bernard Deflesselles", "Guy Teissier", "Guillaume Peltier", "Bernard Reyn\u00e8s"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Marietta Karamanli": {"name": "Marietta Karamanli", "closest": ["Serge Letchimy", "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "Claudia Rouaux", "Olivier Faure"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Manu\u00e9la K\u00e9clard-Mond\u00e9sir": {"name": "Manu\u00e9la K\u00e9clard-Mond\u00e9sir", "closest": ["Jean-Philippe Nilor", "Moetai Brotherson", "Paula Forteza", "Aur\u00e9lien Tach\u00e9"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "St\u00e9phanie Kerbarh": {"name": "St\u00e9phanie Kerbarh", "closest": ["Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Dani\u00e8le Cazarian", "Alain Tourret", "Val\u00e9rie Petit"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jacques Krabal": {"name": "Jacques Krabal", "closest": ["Bruno Joncour", "Didier Le Gac", "Sira Sylla", "Jean-Luc Lagleize"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Bastien Lachaud": {"name": "Bastien Lachaud", "closest": ["Elsa Faucillon", "Jean-Philippe Nilor", "Michel Larive", "Cl\u00e9mentine Autain"], "group": "La France insoumise"}, "Val\u00e9rie Lacroute": {"name": "Val\u00e9rie Lacroute", "closest": ["\u00c9ric Straumann", "Daniel Fasquelle", "Martial Saddier", "S\u00e9bastien Leclerc"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Christophe Lagarde": {"name": "Jean-Christophe Lagarde", "closest": ["Guillaume Larriv\u00e9", "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier", "Martial Saddier", "Guy Bricout"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Fabien Lain\u00e9": {"name": "Fabien Lain\u00e9", "closest": ["Bruno Joncour", "Olga Givernet", "Didier Le Gac", "Philippe Bolo"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "J\u00e9r\u00f4me Lambert": {"name": "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "closest": ["Val\u00e9rie Rabault", "Josette Manin", "George Pau-Langevin", "Marietta Karamanli"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Jean-Charles Larsonneur": {"name": "Jean-Charles Larsonneur", "closest": ["M'jid El Guerrab", "Richard Ramos", "Pascale Fontenel-Personne", "Laurent Garcia"], "group": "Agir ensemble"}, "Jean Lassalle": {"name": "Jean Lassalle", "closest": ["Marine Le Pen", "J\u00e9r\u00f4me Lambert", "Moetai Brotherson", "Nicolas Dupont-Aignan"], "group": "Libert\u00e9s et Territoires"}, "Florence Lasserre": {"name": "Florence Lasserre", "closest": ["Jean-Baptiste Moreau", "Damien Adam", "Guillaume Kasbarian", "Pierre Venteau"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Marine Le Pen": {"name": "Marine Le Pen", "closest": ["S\u00e9bastien Chenu", "Bernard Bouley", "Catherine Pujol", "Jean Lassalle"], "group": "Non inscrit"}, "Jean-Claude Leclabart": {"name": "Jean-Claude Leclabart", "closest": ["R\u00e9my Rebeyrotte", "Pieyre-Alexandre Anglade", "St\u00e9phane Buchou", "Florence Granjus"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "S\u00e9bastien Leclerc": {"name": "S\u00e9bastien Leclerc", "closest": ["Daniel Fasquelle", "Laurent Furst", "Nadia Ramassamy", "Jean-Louis Masson"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Genevi\u00e8ve Levy": {"name": "Genevi\u00e8ve Levy", "closest": ["Nicolas Forissier", "Claude de Ganay", "S\u00e9bastien Huyghe", "Vincent Rolland"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Brigitte Liso": {"name": "Brigitte Liso", "closest": ["C\u00e9dric Roussel", "Dani\u00e8le H\u00e9rin", "Liliana Tanguy", "Rodrigue Kokouendo"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "David Lorion": {"name": "David Lorion", "closest": ["Andr\u00e9 Villiers", "Bernard Bouley", "B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "Didier Quentin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Mounir Mahjoubi": {"name": "Mounir Mahjoubi", "closest": ["Caroline Janvier", "Barbara Bessot Ballot", "\u00c9lisabeth Toutut-Picard", "Souad Zitouni"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie": {"name": "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "closest": ["Lionel Causse", "V\u00e9ronique Riotton", "Philippe Berta", "Sandra Marsaud"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jacques Maire": {"name": "Jacques Maire", "closest": ["Sophie Panonacle", "Bruno Fuchs", "Jean-Charles Colas-Roy", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jacqueline Maquet": {"name": "Jacqueline Maquet", "closest": ["Anissa Khedher", "Xavier Batut", "Alice Thourot", "Sonia Krimi"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Franck Marlin": {"name": "Franck Marlin", "closest": ["Jean-Louis Masson", "Laurent Furst", "Daniel Fasquelle", "Olivier Dassault"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Louis Masson": {"name": "Jean-Louis Masson", "closest": ["Laurent Furst", "Daniel Fasquelle", "Jean-Charles Taugourdeau", "Olivier Dassault"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Max Mathiasin": {"name": "Max Mathiasin", "closest": ["Jean-Luc Warsmann", "Marielle de Sarnez", "Benoit Simian", "Jacques Savatier"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Fabien Matras": {"name": "Fabien Matras", "closest": ["Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Gwendal Rouillard", "Alexandra Valetta Ardisson", "Jacqueline Maquet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean Fran\u00e7ois Mbaye": {"name": "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "closest": ["\u00c9milie Guerel", "Patrice Perrot", "Laurianne Rossi", "St\u00e9phane Mazars"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Graziella Melchior": {"name": "Graziella Melchior", "closest": ["V\u00e9ronique Riotton", "C\u00e9lia de Lavergne", "Sandra Marsaud", "Nathalie Sarles"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Ludovic Mendes": {"name": "Ludovic Mendes", "closest": ["Laetitia Avia", "Anna\u00efg Le Meur", "Florent Boudi\u00e9", "Jean-Marie Fi\u00e9vet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier": {"name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "closest": ["Jean-Jacques Ferrara", "Michel Herbillon", "Claude de Ganay", "Bernard Bouley"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Thierry Michels": {"name": "Thierry Michels", "closest": ["Catherine Fabre", "Nicole Dubr\u00e9-Chirat", "Florence Morlighem", "Nicolas Turquois"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Patrick Mignola": {"name": "Patrick Mignola", "closest": ["Sophie Panonacle", "Brahim Hammouche", "Patrice Perrot", "Bruno Fuchs"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Jean-Philippe Nilor": {"name": "Jean-Philippe Nilor", "closest": ["Manu\u00e9la K\u00e9clard-Mond\u00e9sir", "Moetai Brotherson", "Karine Lebon", "Fran\u00e7ois Ruffin"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "J\u00e9r\u00f4me Nury": {"name": "J\u00e9r\u00f4me Nury", "closest": ["Bernard Perrut", "Fabrice Brun", "G\u00e9rard Cherpion", "Dino Cinieri"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Catherine Osson": {"name": "Catherine Osson", "closest": ["Anne-Laure Cattelot", "Herv\u00e9 Pellois", "Nicole Trisse", "Philippe Chassaing"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Fran\u00e7ois Parigi": {"name": "Jean-Fran\u00e7ois Parigi", "closest": ["Guillaume Peltier", "Val\u00e9rie Boyer", "Gilles Carrez", "\u00c9ric Straumann"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "\u00c9ric Pauget": {"name": "\u00c9ric Pauget", "closest": ["Rapha\u00ebl Schellenberger", "Marie-Christine Dalloz", "Constance Le Grip", "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Herv\u00e9 Pellois": {"name": "Herv\u00e9 Pellois", "closest": ["Marjolaine Meynier-Millefert", "Bertrand Sorre", "Didier Paris", "Ga\u00ebl Le Bohec"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Guillaume Peltier": {"name": "Guillaume Peltier", "closest": ["Didier Quentin", "Jean-Luc Reitzer", "Mansour Kamardine", "Bernard Deflesselles"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Bernard Perrut": {"name": "Bernard Perrut", "closest": ["Josiane Corneloup", "Julien Aubert", "G\u00e9rard Cherpion", "J\u00e9r\u00f4me Nury"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Pierre Person": {"name": "Pierre Person", "closest": ["Olivier Serva", "Laurent Garcia", "Pascale Fontenel-Personne", "Marielle de Sarnez"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Maud Petit": {"name": "Maud Petit", "closest": ["Fabien Gouttefarde", "St\u00e9phane Mazars", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "\u00c9milie Guerel"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Mich\u00e8le Peyron": {"name": "Mich\u00e8le Peyron", "closest": ["Christine Le Nabour", "Dominique Da Silva", "Nicole Dubr\u00e9-Chirat", "Thierry Michels"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Damien Pichereau": {"name": "Damien Pichereau", "closest": ["Marie Gu\u00e9venoux", "Anthony Cellier", "Buon Tan", "Christophe Lejeune"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Pierre Pont": {"name": "Jean-Pierre Pont", "closest": ["St\u00e9phanie Do", "Stanislas Guerini", "Alexandre Freschi", "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Didier Quentin": {"name": "Didier Quentin", "closest": ["Guillaume Peltier", "Jean-Luc Reitzer", "Gilles Carrez", "Bernard Deflesselles"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Bruno Questel": {"name": "Bruno Questel", "closest": ["Sacha Houli\u00e9", "Bruno Studer", "Fabien Gouttefarde", "Florence Granjus"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Nadia Ramassamy": {"name": "Nadia Ramassamy", "closest": ["Olivier Dassault", "S\u00e9bastien Leclerc", "Martial Saddier", "\u00c9ric Straumann"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Hugues Ratenon": {"name": "Jean-Hugues Ratenon", "closest": ["Michel Larive", "Nicolas Dupont-Aignan", "Jean-Philippe Nilor", "Bastien Lachaud"], "group": "La France insoumise"}, "Jean-Luc Reitzer": {"name": "Jean-Luc Reitzer", "closest": ["Guillaume Peltier", "Bernard Deflesselles", "Guy Teissier", "Didier Quentin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Muriel Ressiguier": {"name": "Muriel Ressiguier", "closest": ["Michel Larive", "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine", "Jean-Philippe Nilor", "Bastien Lachaud"], "group": "La France insoumise"}, "Bernard Reyn\u00e8s": {"name": "Bernard Reyn\u00e8s", "closest": ["Bernard Deflesselles", "Guy Teissier", "Christian Jacob", "Marianne Dubois"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Mireille Robert": {"name": "Mireille Robert", "closest": ["B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle", "Perrine Goulet", "Marc Delatte", "Charlotte Parmentier-Lecocq"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Laurianne Rossi": {"name": "Laurianne Rossi", "closest": ["Pierre-Alain Raphan", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Jean Fran\u00e7ois Mbaye", "St\u00e9phane Baudu"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Gwendal Rouillard": {"name": "Gwendal Rouillard", "closest": ["Alexandra Valetta Ardisson", "Yves Blein", "Christophe Arend", "Samantha Cazebonne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fabien Roussel": {"name": "Fabien Roussel", "closest": ["Olivier Faure", "Val\u00e9rie Rabault", "Dominique Potier", "J\u00e9r\u00f4me Lambert"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Martial Saddier": {"name": "Martial Saddier", "closest": ["S\u00e9bastien Leclerc", "\u00c9ric Straumann", "Olivier Dassault", "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Maina Sage": {"name": "Maina Sage", "closest": ["Herv\u00e9 Berville", "Patrick Vignal", "Pierre-Yves Bournazel", "Dani\u00e8le Cazarian"], "group": "Agir ensemble"}, "Nicole Sanquer": {"name": "Nicole Sanquer", "closest": ["Philippe Gom\u00e8s", "Francis Vercamer", "Philippe Folliot", "St\u00e9phane Demilly"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Jacques Savatier": {"name": "Jacques Savatier", "closest": ["Sarah El Ha\u00efry", "Nicole Sanquer", "St\u00e9phane Demilly", "Jean-Luc Warsmann"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Rapha\u00ebl Schellenberger": {"name": "Rapha\u00ebl Schellenberger", "closest": ["Pierre-Henri Dumont", "\u00c9ric Pauget", "\u00c9ric Diard", "Pascal Brindeau"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Gabriel Serville": {"name": "Gabriel Serville", "closest": ["Christian Hutin", "Christophe Bouillon", "Moetai Brotherson", "Huguette Bello"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Thierry Sol\u00e8re": {"name": "Thierry Sol\u00e8re", "closest": ["Gr\u00e9gory Besson-Moreau", "Pascale Fontenel-Personne", "Fabien Matras", "Alexandra Valetta Ardisson"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Joachim Son-Forget": {"name": "Joachim Son-Forget", "closest": ["Edith Audibert", "Gr\u00e9gory Labille", "Andr\u00e9 Villiers", "Christelle Petex-Levet"], "group": "Non inscrit"}, "Sira Sylla": {"name": "Sira Sylla", "closest": ["Michel Fanget", "St\u00e9phane Trompille", "Yves Blein", "Alexandra Valetta Ardisson"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Mich\u00e8le Tabarot": {"name": "Mich\u00e8le Tabarot", "closest": ["Edith Audibert", "Guillaume Peltier", "Jean-Luc Reitzer", "Robert Therry"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Aur\u00e9lien Tach\u00e9": {"name": "Aur\u00e9lien Tach\u00e9", "closest": ["Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "Sylvain Brial", "Christelle Petex-Levet"], "group": "Non inscrit"}, "Guy Teissier": {"name": "Guy Teissier", "closest": ["Bernard Reyn\u00e8s", "Christian Jacob", "Jean-Carles Grelier", "Marianne Dubois"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Sabine Thillaye": {"name": "Sabine Thillaye", "closest": ["Patrice Anato", "Am\u00e9lia Lakrafi", "Christophe Arend", "Fabien Matras"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Val\u00e9rie Thomas": {"name": "Val\u00e9rie Thomas", "closest": ["Nathalie Sarles", "Christophe Blanchet", "Pascale Boyer", "Charlotte Parmentier-Lecocq"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Alice Thourot": {"name": "Alice Thourot", "closest": ["Anna\u00efg Le Meur", "Jacqueline Maquet", "B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "Michel Delpon"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Louis Touraine": {"name": "Jean-Louis Touraine", "closest": ["Laurence Vanceunebrock", "Pierre Henriet", "Didier Baich\u00e8re", "Claire Pitollat"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "\u00c9lisabeth Toutut-Picard": {"name": "\u00c9lisabeth Toutut-Picard", "closest": ["Herv\u00e9 Berville", "Jean-Michel Jacques", "C\u00e9cile Muschotti", "Sabine Thillaye"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "St\u00e9phane Travert": {"name": "St\u00e9phane Travert", "closest": ["Fabien Gouttefarde", "Pierre-Alain Raphan", "B\u00e9rang\u00e8re Couillard", "Anna\u00efg Le Meur"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe": {"name": "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe", "closest": ["J\u00e9r\u00f4me Lambert", "Jo\u00ebl Aviragnet", "Olivier Faure", "C\u00e9cile Untermaier"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Laurence Vanceunebrock": {"name": "Laurence Vanceunebrock", "closest": ["Coralie Dubost", "Fran\u00e7oise Dumas", "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier", "Sonia Krimi"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pierre Vatin": {"name": "Pierre Vatin", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss", "Pierre Cordier", "Philippe Gosselin", "Isabelle Valentin"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Olivier V\u00e9ran": {"name": "Olivier V\u00e9ran", "closest": ["Fran\u00e7ois Andr\u00e9", "Jean-Fran\u00e7ois Cesarini", "Mounir Belhamiti", "Emmanuel Blairy"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Francis Vercamer": {"name": "Francis Vercamer", "closest": ["Olivier Gaillard", "Philippe Folliot", "Philippe Gom\u00e8s", "Philippe Dunoyer"], "group": "UDI, Agir et Ind\u00e9pendants"}, "Patrice Verch\u00e8re": {"name": "Patrice Verch\u00e8re", "closest": ["Christophe Bouillon", "Ludovic Pajot", "Claude Goasguen", "Joaquim Pueyo"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Michel Vialay": {"name": "Michel Vialay", "closest": ["Robin Reda", "\u00c9ric Ciotti", "Jean-Louis Thi\u00e9riot", "Virginie Duby-Muller"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Laurence Vichnievsky": {"name": "Laurence Vichnievsky", "closest": ["Lo\u00efc Kervran", "Florian Bachelier", "Bruno Joncour", "Fabien Lain\u00e9"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Annie Vidal": {"name": "Annie Vidal", "closest": ["Denis Mass\u00e9glia", "Jean Terlier", "Audrey Dufeu", "Aina Kuric"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Philippe Vigier": {"name": "Philippe Vigier", "closest": ["Luc Lamirault", "St\u00e9phane Vojetta", "David Corceiro", "Fran\u00e7ois Pupponi"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Patrick Vignal": {"name": "Patrick Vignal", "closest": ["Thierry Sol\u00e8re", "Christophe Arend", "Lo\u00efc Kervran", "Herv\u00e9 Berville"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Corinne Vignon": {"name": "Corinne Vignon", "closest": ["Aurore Berg\u00e9", "Fadila Khattabi", "Florence Morlighem", "St\u00e9phanie Atger"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Andr\u00e9 Villiers": {"name": "Andr\u00e9 Villiers", "closest": ["Christophe Naegelen", "Michel Zumkeller", "Gr\u00e9gory Labille", "Bernard Bouley"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "St\u00e9phane Viry": {"name": "St\u00e9phane Viry", "closest": ["\u00c9ric Diard", "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9", "Antoine Savignat", "Michel Herbillon"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Jean-Luc Warsmann": {"name": "Jean-Luc Warsmann", "closest": ["Philippe Folliot", "Marielle de Sarnez", "Jacques Savatier", "Philippe Dunoyer"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Martine Wonner": {"name": "Martine Wonner", "closest": ["Jennifer De Temmerman", "Karine Lebon", "Myriane Houplain", "Philippe Naillet"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Michel Zumkeller": {"name": "Michel Zumkeller", "closest": ["Robert Therry", "Christophe Naegelen", "Yannick Favennec-B\u00e9cot", "Sylvie Bouchet Bellecourt"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Bruno Millienne": {"name": "Bruno Millienne", "closest": ["Nicolas Turquois", "Marie Lebec", "Guillaume Kasbarian", "Jean-Claude Leclabart"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Jean-Carles Grelier": {"name": "Jean-Carles Grelier", "closest": ["Guy Teissier", "Bernard Deflesselles", "Marianne Dubois", "Christian Jacob"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Vincent Ledoux": {"name": "Vincent Ledoux", "closest": ["Philippe Hupp\u00e9", "Alain Tourret", "M'jid El Guerrab", "S\u00e9bastien Cazenove"], "group": "Agir ensemble"}, "Jean-Jacques Bridey": {"name": "Jean-Jacques Bridey", "closest": ["Bruno Millienne", "Sophie Beaudouin-Hubiere", "Nicole Dubr\u00e9-Chirat", "Marie Lebec"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-No\u00ebl Barrot": {"name": "Jean-No\u00ebl Barrot", "closest": ["Benjamin Dirx", "Mohamed Laqhila", "Thierry Sol\u00e8re", "Patrice Anato"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Bruno Duverg\u00e9": {"name": "Bruno Duverg\u00e9", "closest": ["Sophie Panonacle", "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu", "Micka\u00ebl Nogal", "Jean-Charles Colas-Roy"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Sandrine Josso": {"name": "Sandrine Josso", "closest": ["Luc Geismar", "Bruno Joncour", "Patrick Vignal", "Philippe Vigier"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Am\u00e9lia Lakrafi": {"name": "Am\u00e9lia Lakrafi", "closest": ["Patrick Vignal", "Pascale Fontenel-Personne", "Laurent Garcia", "Thierry Sol\u00e8re"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Patrick Loiseau": {"name": "Patrick Loiseau", "closest": ["Patrick Mignola", "Brahim Hammouche", "Bruno Fuchs", "Patrice Perrot"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "S\u00e9bastien Nadot": {"name": "S\u00e9bastien Nadot", "closest": ["Ericka Bareigts", "Huguette Bello", "Louis Aliot", "Christophe Bouillon"], "group": "Non inscrit"}, "Jean-Luc Poudroux": {"name": "Jean-Luc Poudroux", "closest": ["B\u00e9reng\u00e8re Poletti", "Mansour Kamardine", "Bernard Bouley", "Jean-Luc Reitzer"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Denis Sommer": {"name": "Denis Sommer", "closest": ["Fabien Lain\u00e9", "Olga Givernet", "St\u00e9phane Claireaux", "Sonia Krimi"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fran\u00e7ois de Rugy": {"name": "Fran\u00e7ois de Rugy", "closest": ["Samantha Cazebonne", "Am\u00e9lia Lakrafi", "Fabien Matras", "Didier Paris"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Olivier Serva": {"name": "Olivier Serva", "closest": ["Marielle de Sarnez", "Alexandra Valetta Ardisson", "Michel Fanget", "Pascale Fontenel-Personne"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Pierre Venteau": {"name": "Pierre Venteau", "closest": ["Laurence Maillart-M\u00e9haignerie", "Sandrine M\u00f6rch", "Philippe Berta", "Ga\u00ebl Le Bohec"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Florence Morlighem": {"name": "Florence Morlighem", "closest": ["Catherine Fabre", "Yves Daniel", "Corinne Vignon", "Nicolas D\u00e9moulin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Nicolas Meizonnet": {"name": "Nicolas Meizonnet", "closest": ["S\u00e9bastien Chenu", "Yves Hemedinger", "Philippe Meyer", "Marie-France Lorho"], "group": "Non inscrit"}, "Claudia Rouaux": {"name": "Claudia Rouaux", "closest": ["Matthieu Orphelin", "Isabelle Santiago", "Marietta Karamanli", "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Camille Galliard-Minier": {"name": "Camille Galliard-Minier", "closest": ["Jean-Fran\u00e7ois Eliaou", "Richard Lioger", "Alexandra Louis", "Sandrine M\u00f6rch"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Souad Zitouni": {"name": "Souad Zitouni", "closest": ["C\u00e9cile Delpirou", "Marie Silin", "Martine Leguille-Balloy", "Patrick Vignal"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Sandra Bo\u00eblle": {"name": "Sandra Bo\u00eblle", "closest": ["Nathalie Serre", "Pascal Brindeau", "Philippe Benassaya", "Charles de la Verpilli\u00e8re"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Sylvie Bouchet Bellecourt": {"name": "Sylvie Bouchet Bellecourt", "closest": ["Robert Therry", "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "Michel Zumkeller", "Philippe Benassaya"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Nathalie Serre": {"name": "Nathalie Serre", "closest": ["Nathalie Porte", "Marie-France Lorho", "Yves Hemedinger", "Patrick Hetzel"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Val\u00e9rie Six": {"name": "Val\u00e9rie Six", "closest": ["Sylvie Bouchet Bellecourt", "Sandra Bo\u00eblle", "Michel Zumkeller", "Jean-Luc Bourgeaux"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Philippe Meyer": {"name": "Philippe Meyer", "closest": ["Philippe Benassaya", "Julien Ravier", "Nathalie Porte", "Pascal Brindeau"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Philippe Naillet": {"name": "Philippe Naillet", "closest": ["Jennifer De Temmerman", "Lamia El Aaraje", "Isabelle Santiago", "Marie-No\u00eblle Battistel"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Nathalie Porte": {"name": "Nathalie Porte", "closest": ["Nathalie Serre", "Marie-France Lorho", "Jean-Luc Bourgeaux", "Sylvie Bouchet Bellecourt"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Christelle Dubos": {"name": "Christelle Dubos", "closest": ["C\u00e9cile Delpirou", "Fran\u00e7oise Ballet-Blu", "Patricia Mirall\u00e8s", "Marie Silin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Chantal Jourdan": {"name": "Chantal Jourdan", "closest": ["G\u00e9rard Leseul", "Claudia Rouaux", "Josette Manin", "Mich\u00e8le Victory"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Sylvain Templier": {"name": "Sylvain Templier", "closest": ["Christophe Castaner", "Mireille Clapot", "C\u00e9cile Delpirou", "Fran\u00e7oise Ballet-Blu"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Fran\u00e7oise Ballet-Blu": {"name": "Fran\u00e7oise Ballet-Blu", "closest": ["Marie Silin", "Souad Zitouni", "Mounir Mahjoubi", "Christelle Dubos"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christophe Castaner": {"name": "Christophe Castaner", "closest": ["Claire Bouchet", "\u00c9ric Alauzet", "Anne Brugnera", "Marie Silin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Jean-Luc Bourgeaux": {"name": "Jean-Luc Bourgeaux", "closest": ["Robert Therry", "Philippe Benassaya", "Gr\u00e9gory Labille", "Michel Zumkeller"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "David Corceiro": {"name": "David Corceiro", "closest": ["Luc Geismar", "St\u00e9phanie Do", "Mich\u00e8le Crouzet", "Sandrine Josso"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Catherine Pujol": {"name": "Catherine Pujol", "closest": ["Edith Audibert", "Gr\u00e9gory Labille", "Jean-Luc Bourgeaux", "Marine Le Pen"], "group": "Non inscrit"}, "Isabelle Santiago": {"name": "Isabelle Santiago", "closest": ["Hubert Julien-Laferri\u00e8re", "Claudia Rouaux", "G\u00e9rard Leseul", "Josette Manin"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "G\u00e9rard Leseul": {"name": "G\u00e9rard Leseul", "closest": ["Isabelle Santiago", "Claudia Rouaux", "Mich\u00e8le Victory", "Marie-No\u00eblle Battistel"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Marie Silin": {"name": "Marie Silin", "closest": ["Claire Bouchet", "Souad Zitouni", "Maud Gatel", "C\u00e9cile Delpirou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Robert Therry": {"name": "Robert Therry", "closest": ["Sylvie Bouchet Bellecourt", "Vincent Rolland", "Michel Zumkeller", "Gr\u00e9gory Labille"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Edith Audibert": {"name": "Edith Audibert", "closest": ["Mich\u00e8le Tabarot", "Christelle Petex-Levet", "Victor Habert-Dassault", "Joachim Son-Forget"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Philippe Benassaya": {"name": "Philippe Benassaya", "closest": ["Michel Herbillon", "Sylvie Bouchet Bellecourt", "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "Claude de Ganay"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Anne-Laure Blin": {"name": "Anne-Laure Blin", "closest": ["Jean-Luc Bourgeaux", "J\u00e9r\u00f4me Nury", "Sylvie Bouchet Bellecourt", "Nathalie Porte"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Bernard Bouley": {"name": "Bernard Bouley", "closest": ["Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier", "Jean-Luc Poudroux", "David Lorion", "Gr\u00e9gory Labille"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "C\u00e9cile Delpirou": {"name": "C\u00e9cile Delpirou", "closest": ["Souad Zitouni", "Christelle Dubos", "Mounir Mahjoubi", "Marie Silin"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Luc Geismar": {"name": "Luc Geismar", "closest": ["Sandrine Josso", "Christophe Leclercq", "Muriel Roques-Etienne", "Catherine Dauf\u00e8s-Roux"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Yves Hemedinger": {"name": "Yves Hemedinger", "closest": ["Nathalie Porte", "Nathalie Bassire", "Laurence Trastour-Isnart", "J\u00e9r\u00f4me Nury"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Karine Lebon": {"name": "Karine Lebon", "closest": ["Lamia El Aaraje", "Philippe Naillet", "Bruno Bilde", "Jennifer De Temmerman"], "group": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, "Claire Bouchet": {"name": "Claire Bouchet", "closest": ["Sylvain Templier", "Fran\u00e7oise Ballet-Blu", "Souad Zitouni", "C\u00e9cile Delpirou"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Brune Poirson": {"name": "Brune Poirson", "closest": ["Benjamin Griveaux", "Souad Zitouni", "Jo\u00ebl Giraud", "Gr\u00e9gory Besson-Moreau"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Gr\u00e9gory Labille": {"name": "Gr\u00e9gory Labille", "closest": ["Edith Audibert", "Robert Therry", "Sylvie Bouchet Bellecourt", "Christophe Naegelen"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Julien Ravier": {"name": "Julien Ravier", "closest": ["Philippe Benassaya", "Ian Boucard", "St\u00e9phane Viry", "Philippe Meyer"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Muriel Roques-Etienne": {"name": "Muriel Roques-Etienne", "closest": ["Denis Sommer", "Philippe Bolo", "Ludovic Mendes", "St\u00e9phane Claireaux"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Luc Lamirault": {"name": "Luc Lamirault", "closest": ["Maud Gatel", "Luc Geismar", "Christophe Leclercq", "Philippe Vigier"], "group": "Agir ensemble"}, "Maud Gatel": {"name": "Maud Gatel", "closest": ["Marie Silin", "Sandrine Josso", "Luc Geismar", "Fran\u00e7oise Ballet-Blu"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Myriane Houplain": {"name": "Myriane Houplain", "closest": ["Karine Lebon", "Bruno Bilde", "S\u00e9bastien Chenu", "Catherine Pujol"], "group": "Non inscrit"}, "Lamia El Aaraje": {"name": "Lamia El Aaraje", "closest": ["Karine Lebon", "Manu\u00e9la K\u00e9clard-Mond\u00e9sir", "Olivier Falorni", "Bruno Bilde"], "group": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, "Victor Habert-Dassault": {"name": "Victor Habert-Dassault", "closest": ["Emmanuel Blairy", "Jacques Rey", "Pascale Cesar", "Sylvain Brial"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "Sophie M\u00e9tadier": {"name": "Sophie M\u00e9tadier", "closest": ["Jacques Rey", "Jean-Baptiste Djebbari", "Pascale Cesar", "Mounir Belhamiti"], "group": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, "Catherine Dauf\u00e8s-Roux": {"name": "Catherine Dauf\u00e8s-Roux", "closest": ["Luc Geismar", "Luc Lamirault", "St\u00e9phane Vojetta", "Sandrine Josso"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christophe Leclercq": {"name": "Christophe Leclercq", "closest": ["Luc Geismar", "Luc Lamirault", "St\u00e9phane Vojetta", "Sandrine Josso"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Christelle Petex-Levet": {"name": "Christelle Petex-Levet", "closest": ["Victor Habert-Dassault", "Jacques Rey", "Pascale Cesar", "Jean-Baptiste Djebbari"], "group": "Les R\u00e9publicains"}, "St\u00e9phane Vojetta": {"name": "St\u00e9phane Vojetta", "closest": ["Sophie M\u00e9tadier", "Fran\u00e7ois Pupponi", "Luc Lamirault", "Christophe Leclercq"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}, "Emmanuel Blairy": {"name": "Emmanuel Blairy", "closest": ["Jean-Baptiste Djebbari", "Jacques Rey", "Mounir Belhamiti", "Christelle Petex-Levet"], "group": "Non inscrit"}, "Pascale Cesar": {"name": "Pascale Cesar", "closest": ["Jacques Rey", "Mounir Belhamiti", "Sylvain Brial", "Sophie M\u00e9tadier"], "group": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, "Jacques Rey": {"name": "Jacques Rey", "closest": ["Jean-Baptiste Djebbari", "Mounir Belhamiti", "Sophie M\u00e9tadier", "Sylvain Brial"], "group": "La R\u00e9publique en Marche"}}